【突發】中大內閧

標題黨
中大目前陷入極大意見分歧

警察唔嚟攻
冷處理中大路障
但目前中大集合咗全港最強嘅人手同軍備
無狗嚟攻
變咗毫無意義嘅消耗
第一第二日你起路障整軍備
第三日已經係鳩等
中大聯軍會係無意義消磨中不攻自破
所以衝突係必須
或者話
運用中大嘅戰力係必須
尤其各區開花打到拆天
中大戰力擺喺度就係浪費
問題係狗唔嚟
方案有二
A係就中大主動引戰
B係就外來勇武出返去開花

但A社會嘅sympathy嚟自警察攻打學生
主動引戰整個輿論會消失

B如果呢個時候狗攻中大
中大可能失守

兩難
折衷係將多餘戰力分出各區
亦有部分人留守
但無大台難實行

目標係搵最好辦法幫助運動
而唔係分對錯
求全世界幫手拆局

利申：中大人

如果主動引戰都唔嚟
唯有用b方法
(可能有其他我諗唔到)

重申根本問題：
無戰鬥發生
中大戰力同資源無意義消耗

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過

攻係最好既防守

吐露港大把野可以做 附近仲有狗鐵

守住先
做返當初想做既野

你地附近仲有冇狗守緊

推

行動升級

防算啦，真係要班學生獻頭咩

請問攻去邊

我大膽一言，中大只係七一重現版

焦唔焦隨你

無必要囤重兵
要面對一個難接受嘅現實
幾重兵都好，狗要強攻，根本無可能守到

大家都攰，其他地方亦需要人
分兵未尚不可

吐露港

可唔可以唔好做標題黨
全香港人擔心緊中大

佢唔理中大任你搞
今日一隻狗都無

唔駛care咩民意，你地有民意唔用拎來托咩

留中大人守 物資留低 其他人出番18區 狗一攻就大家增援 反正中大嗰位可以守到好耐

標題黨死全家

攻你有槍咩有炮咩
又去送頭?

聽講有都係得返好少

休息! 朝早先

攻出去!

唔應該主動引戰啦, 又俾D狗放大黎講, 到時就真係拎正牌剷入黎
除非中大人有信心D狗強攻入黎都守得住(預計佢地再升級會用水炮車)
寧願中大人將呢幾日修練既意志, 技術出返去18區運用

不過中大人點決定我都會支持, 需要時就開花救中大

繼續練兵

搵機會退番出黎？

守

唔攻入嚟 就安頓物資 收執好啦

主動撩狗就即係配合佢地劇本

無人嚟打就走
唔好嘥時間嘥體力

撤啦

推依個

初衷係守護中大，依家就去引戰？！

民意擋唔到子彈

屌你，佢唔會咪引佢嚟，on9，咁簡單內咩閧

你以為宜家玩？人命黎架你咩態度 你去先啦咁

要留意對方策略可能就係想趁少人 疏於防範再攻其不備

休息下

狗已經被出面消耗緊

中大休息下

佢唔搞你 你地咪日日搞東鐵同公路
日日幫人罷工 你驚佢唔黎咩

唔好主動引戰啦，幾咁難先守得住

依家應該有大量物資係中大，再中大轉做全香港最大的物資支援中心啦

勇武手足出去開花

中大 再黎會百方支援

其實講出黎有咩，我唔信我地意見會改變佢地
留返俾佢地決定，我地永遠支持

死攬一個位置冇意思
建築物係死 人係生
出去幫下其他地區手足更好
將所有力量同資源錯配
最後會變左 守住中大
唔係 光復香港

B

Yep

中大手足休息下
其他手足出返黎啦

無必要引戰 只會浪費人力
頂咗兩日兩夜 咁樣引戰難保手足頂唔住白白犧牲 一個都不能少

唔好撤就得

引戰係愚蠢到極
本身目標係保護中大

標題狗 拉

無野好守
狗冷處理任你做
戰力同資源虛耗
再全日鳩等嘅話
聯軍撐唔到兩日
因為中大聯軍前線係最想為香港奮戰嗰批人之一

會唔會佢地引你地出黎
佢地知你地守咁耐
令你鬆懈了
以為佢地放棄了
佢地唔似咁易放棄

千撚其唔好主動引戰
你話武備勁都唔會勁過popo
俾你好似尋日打和攻唔入，都傷60人
一陣玩出禍引狼入室就捉蟲

輸出部份去開花啦
輸出幾多要靠你地協調
仲要有回防方案

外來兵可以按意願返自己區先
知道有d一定唔肯走

今日太平靜，小心凌晨搞你地

無支援無記者
一到天光已經洗緊地

分 其實中大有乜要野守 依家又處理唔到?

佢調兵唔洗時間
我哋亦都可以即刻吹雞

先分部分兵力出去

黑警要強攻 大家手足識點做

長期鳩坐同等無意思。五年前已經試過

岩岩中大咪有手足去左燒科學園，內咩閧

想出去GE就出去
要固守就繼續固守囉
保留本身陣容 + 一定量戰力維持戰線應該係比較好選擇
同埋其實唔係鳩等
係做左一次充份休息

返去休息 打返開花啦

科技研發同戰術研究場地

無需要引狗住 暫時養精蓄銳

同意
尋日激起民憤
想冷處理一排再攻
尤其係最鬆懈既時刻

又有個手足死左啦
今日交易廣場仲有個勇武俾狗私刑打到入撚左icu呀
仲內閧 醒下啦

休息先啦 朝早先行動

要拖死香港經濟攬炒要啲時間，同學冷靜啲

太多外來勇武入嚟
戰意戰力極強
但無衝突
再自我消耗嘅話
幾日必散

Fb話開會係咪就係討論呢樣？
我覺得都係要你地決定返 同埋要諗清楚個目的係咩

估到佢會拖兩三日等同學累，加埋你預佢明日應該申請warrant要入校，因為佢已經屈到係兵工廠，其實無得拆

當然，中大咁大間大學你地鐘意玩建築玩復古冷兵器呢d學習歷史都合理既，但其他軟件上好似電腦呀電話呀呢d高科技野中左毒記得洗機，搞著campus d機就唔好拉

唔係以為守到真係自己勁呀，
對面有 order 唔攻咋⋯⋯

同意
黑警見咁多物資
實搞
中大人準備好

守護屋企係需要攻
一直補給等佢哋有返舒服少少嘅環境，練住兵先
總會岀現突破位的

得罪講句 樓豬係同路人都好啦
我都照叫尻你係鬼
日頭比你地玩,狗狗休息
叫班黑社會出黎打人
擺明想引走中大班人出去幫
法庭唔比禁制令就肯定回馬槍
要你地進退兩難 繼而慢慢侵蝕

贊成中大留重物資，
無狗攻時卡做基地， 少部分人留守，其他18 區開花
如果有義士番唔到屋企又可以去中大避

有狗攻就有物資唔怕，可以拖到

宜家極多5毛，樓主先將呢個post 既A/B各方mark低數，選人數少果方就係啦

不如部份義士先返屋企？
留必要數量人員 比受傷或者好疲累義士返左屋企補眠+補及先?
補充夠再換更?

剩係中大人守 其他人出番去就ok 有咩事再大家入黎救

咁咪可以搞鳩條吐露港公路囉
東鐵聽日只開半段 吐露港公路一收皮成個新界東北都收皮

明居正話今晚會出事。小心有鬼專登分化

點解唔調轉諗 你地本身係學校入面 咪就係一個普通學生
無話守唔守 打唔打
全民皆兵 需要時就打 唔需要時就做番自己
覺得有風險 唔守既就返hall 但有事就即刻幫上裝幫手 出面有需要開花 就再出去

唔需要咁緊張 亦唔需要定死一條路線

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

根本宜家成個運動就冇目標…

打狗從來唔係目的wo
爭取民主自由先係
建立組織, 議會, 法庭乜9都得

黎又屌黎，唔黎又屌唔黎

突襲班狗
好少打到佢收皮

開發左投石路障機，可以更安全將rb 放得更遠

幫手三罷就得
之後死守中大

唔洗主動攻出去

船不堅 炮不利
唔建議主動攻擊
絕對損己利人
目前堅持就是勝利

根本唔係中大人就出返去幫手
出面已經打生打死大把人被捕啦

可以試用輪更制將部分人力投放返去其他地方。
同時維持一個可以持續防守中大一段時間嘅人力。有咩事，守住先，再八方支援？

其實十八區警力都少左，中大附近應該係重兵，我覺得手足應該統計下各區警力 再諗點比手足出返去作戰

留力啦 唔好引戰啦

On9 邊個諗出黎 引戰cls

攻乜撚啊
無信心打得贏的話唔好主攻

中大變左解放區
係井崗山

搞吐露港+無宿/無熟人屈蛇嘅人番出去開花

由宿生頂住 popo再攻先再番黎守

其實都係果句 若果popo真係要不惜一切代價打入黎 係點都打到 守中大有意義 但唔好忘記be water先係核心思想

你要做支援中心就要開返吐露港
唔係根本冇車運到野出去

支持B
有區係因為唔夠人而冇得開花

幾千個火魔法夠唔夠燒狗屋？

講到兵強馬壯咁

同埋咪撚做標題黨屌你老母
我係狗見到呢個標題即刻攻城

你哋係守護家園定去引戰呀？

繼續突擊吐露港同東鐵？

真係有分岐就中大人守外人走

唔好撤退 物資唔會少
只要你地開聲

其實你開花已經令狗好難全力攻中大

引戰係做乜鳩 喺山城主動開拖想archive乜嘢?

唔好喺連登講埋畀mon post狗知好冇?

咁樣叫內閧?
標題黨

散番兵力出去
佢強攻中大就紅燒狗仔女

其實都冇乜野搞，班狗冇清路障就走撚晒

每日攪吐露港+火車已經大埔粉嶺上水完全番唔到工

有時間不如加強防禦設施
研究下防守策略

未打過機？
人地唔攻你，你未擴大領土囉

封多D路 引狗返去打

不要鬆懈，黑狗隨時開波
個人建議不要主動引戰，手足去其他地方未嘗不可，但要確保有足夠人留手，起碼可以撐到外援相助

拉啦屌, 討論埋啲偽議題

中大做練兵場LOR
練搏擊又好, 掟鉛球又好, 標鎗, 射箭
再唔係上下化學堂整下小火箭做學術交流
總之大家入去學野出返黎一定幫到手

暫時死守吐露港同東鐵
一定唔可以通車

出面繼續開花
各有各做

推，中大人幫手share

投石機運唔運到出去

休息下練下兵都得姐
先兩日咁快講虛耗
其實仲有好多野可以部署wor.

拉

聽日開花 講完

唔係今晚 因為今晚對經濟嘅影響力太低 影響唔到幾多人

咁打科學園橫掂都係政府

比嗰個人意見
攻要諗下人力同戰線過長導致嘅補給問題
要定返個目標 所有行動應該以達到目標作大前提

做返第一 第二日 既野 引返D狗黎?

你哋係想守護中大定咩?如果唔係想守護 咁仲留校做乜勁? 返屋企啦

休息下先 兵分兩路ok？

繼續封鎖吐露港公路就得

你咪塞撚住條吐路港你睇下佢黎唔黎

講真加固等等既野都非一日半日可以完成，
可以先起中大休息下，
始終你地都真係攰需要休息，
部份想出去既勇武出去幫手亦無不可。

留足夠人手守住 其他人拎多餘既物資去沙田大圍大埔一帶開花

撩佢做咩先佢唔攻入黎就係想引蛇出洞

同意

主動嘅話要諗清楚呢幾個問題點解決
1.要考慮主動然後對家全面圍攻（唔止2號橋一個位 仲有直昇機可以空降）有咩方法應對
2.好似你咁講
3.打贏咗一批 下一批輪更嘅呢? 仲有解放軍呢?

我個人偏向留足夠人手防曱甴 然後其他去開花

守住得la, 嘈咩姐
Le段時間會有人員補給，加強軍力, 外來人可選擇睇定d先，反正le幾日都冇工開

約時間全部出征打中環
打到佢收市再返中大

分兵， be water.
就算有槍，攻出去都唔夠打

你當初為乜要守兩日點解依家要放棄

守多一日先
聽日再決定，視乎情況分部分手足出去
可能係兩成左右

自決

無謂引戰 同小心凌晨 3 -5 點 係人最鬆散既時侯

等聽朝慢慢做

個人認為主要任務係繼續塞大埔附近主要幹道 玩經濟攬炒

但攻一定傷亡修重, 因為兩邊裝備完全不平等

一定要留戰力

聽朝仲要靠你地

邊個話要執着班狗姐 聽朝三罷左先啦

屌你 講哂出黎比人知既

我覺得開花啦

師兄講得岩。而家東鐵都仲開得半條，就係守中大作用既明證。

可唔可以起咗條路軌佢，完全破壞

引戰=送自己人去死

講真 中大朝朝搞吐露港+東鐵 新界即刻玩完
搞吐露港 巴士都玩完 直接幫全港罷工 仲唔夠？

守吐露港，起碼多兩日

古代啲士兵唔係全職 平時務農 戰時先埋位打仗
而家最緊要就係輪班 唔好撚個個係個場度磨. 上HALL休息 入室內沖下涼上下網 食飽飽
真係有野發生先再衝返去前線

咁咪達致初衷囉
仲有咩問題？

咪留番係吐露港玩囉

編定有系統更表 分批番出去休息 靠哨兵消息集合

洗地之後全撤 空城
原因 有卧底 人一少佢就郁 只可空城不可留人

唔好有放鬆既心態
更唔好學佔中
千萬唔好搞政總 中聯辦 立法會 諗好先做

係囉初心係乜?

當初都係驚入嚟捉人，既然冇狗就出返去開花。

中大暫時又中大人守 外來勇武去其他區支援

黑警唔會拖咁耐
今日都話兵工廠
中大同學要冷靜

2，中大成為集中地，練兵地，再出去開花！

The opponents are playing: Avoid Strength, Strike Weakness.
All parties are looking for weak "MOMENTS" , points, and locations.
They are not stupid too.

推推

救太子？

我晚晚出去食tg邊個得閒同你玩呀
手足出仲係到妹？

撤曬出去先，空曬成個中大，反正佢地迫人完Sem。
狗就無藉口入中大。

我覺得主力其實可以出返去開花，黎明行動先係最強武器。

至於擔心中大失守，依照目前路障堅固程度，狗要強攻起碼都要出車先聚人，再落車出兵，再清路障先可以攻。搞得黎起碼兩三個鐘，兩三個鐘內召集全港手足回防應該係夠時間

但確保安全最好留一班本身係中大學生既人係裡面住，其他唔係學生既去黎明行動

想班狗黎攻打有得開拖咪認囉

休息安頓物資 中大都可以開花圍魏救趙幫其他地方

唔係潑冷水，不過鬥攻一定無得贏，因為班仆街黑警最後一定會用真槍，佢地係無人性
你地好勇敢幫我地出左一口氣，不過真係唔想你地任何一個有事

同意分兵開花
今日出面人少過平時

分分鐘前線曱甴失控 高層將計就計用中大吸引曬大家注意力 削弱其他區

千萬唔好引戰，唔引戰做乜撚都得！

過埋聽日先 聽日繼續停東鐵吐露港

其實shitty琴日已經講緊呢樣野 但係你又唔可以唔守...

防守先啦

霸左吐露港同東鐵2個戰略據點，日日和你返工
仲攻出去托柒呀？

搞到全世界三罷

係咪做好準備 打長期戰
起碼準備好晒糧草 物資
做好各地方 防守 先再諗

失守又如何 點解玩陣地戰

be water

你地全世界舊生返黎幫守係因為警察攻城，
佢地返黎唔係幫你進攻

無關係
你哋繼續當據點守
其他出去幫手
開完花就返中大守夜
中大夠大，又有水電
仲可以保障到手足俾狗跟添

一係宣布中大勝利（暫時）囉，迫佢打
狗唔嚟就先散+宣傳勝利
狗嚟就守

可以將暴大變成練兵場

推!!!

將中大立為香港物資中心 因為易守難攻
係入面大量研發同生產 邊區開花送去邊
前線負責護送物資 仲可以日日塞死吐露港 東鐵同大埔公路

好怕有狗入左黎搞事

分批岀，我夠膽講經過依幾日香港依家勁多勇武

？點解要引戰
雖然係消耗
但總比送頭後
唔好覺得有得打先好玩
有得守先係大幸

咪係

唔好引戰，搞好守中大個目的先啦

入邊咩都有, 補給小隊又會做野, 唔洗內控
會唔會係鬼

而家係想要衝突定係想守山城封鐵封吐露港呀
諗清楚目標先

本身曱甴入黎既藉口係咩
話同學DUM野落火車同公路嘛
佢唔黎咪做番老本行

我咁覺得啦...正苦今日1113擺明想拖中大
咁如果係B呢個scenario, 入面冇晒人冇野可charge既情況下攻入中大, 咁校方同社會唔係有更大既理由去譴責黑警濫暴?

有人黎就守 冇就開花
一直守係冇可能 既然有物資就拎返出去 開花用

似係你自己內訌多啲wo

標題黨，拉

唔可以做集中地 咁樣班恐怖分子有理由入去

中大人睇一睇啦

［中大人入］中大戰役應對之策

放精英出去 守城唔洗多
如果有大軍到 叫精英連同地區兵去打狗宿

唔好主動引戰！！！！
但認為非中大嘅人可以出返去各區幫手
相信如果警犬再攻入中大
一定會即刻八方支援衝返入黎

喺入面練兵 發展科技樹

推！！！！

今晚留守 聽日朝頭早開花

今晚攻出去無家可歸 人少 對經濟影響太低

聽日朝頭 攻出去開花 可以休息一晚 癱瘓聽日經濟

引狗打狗從來唔係主線
佢地唔黎就唔好理佢地
做返要做既野
停鐵停公路就係咁簡單
到狗黎先退守保衛山城

守啦，你封咗吐露港已經係達到目的

分返2成人手出去最好

你地係咪弱智?分崎POST上黎講?連登真係得自己友睇到?
究竟你地知唔知真係戰爭緊

有道理
一方有難八方支援

明眀係對家同你打緊心理戰 狗都未走
戰爭從來只有準備準備同準備 唔會有”準備好”呢同時

佢哋就係想你出山先係咁四圍搞
你哋覺得自己已經做好萬全嘅準備咪就上

諗番你地幾日前，本來要做d咩就去做

唔好引戰，轉場，比人攻我地再沖翻黎守，我地願意做死士死守

而家差佬攻入嚟都無意思
無嘢好攻
佢哋唔會再攻
所以大家都唔好再浪費體力
要休息嘅休息
要去第二度嘅去第二度

去其他大學支援?

攻乜鳩呀其實，你個地點係易守難攻，攻出去做乜，反而學生就留低啦，其他大人可以出去，有時先入黎支援好過

個rb放係度 唔拆
其他人各有各開花
你當中大係大本營就得
佢唔攻你都吹佢唔脹

之前咪話有狗混入左中大

就算唔捉鬼但唔好俾人帶到風向

你守就守
咪引戰
而家全世界都講緊黑警攻校園

守啦
外邊唔係唔夠手足
係對方武力升級左, 出唔出去冇大分別
反而係狗隊最後點都會攻上黎
準備迎戰啦, 我估應該係3日內既事

趁班殺人犯未有動作，冷靜分析，總之唔好俾人或者事煽動，煽到就仆街喇！你地要加油

繼續塞吐露港
分一批人出去幫手
另外分一批人喺中大留守+做練習(？)

其實班狗咁執著2號橋
係因為可以由2號橋搞到吐露港公路
所以聽朝要再幫手塞吐露港

聽朋友講班魔警依家準備進攻CU 增援兼清路障中 現場記者唔知有幾多

小心呀,唔好掉以輕心

駛唔駛乜L拎出黎講
有無見過前線popo公開鬧高層？

咁快有分離之心

無共同目標

好快不攻自破

正想咁講 聽日朝早行動 掉啲野落路軌 班曱甴咪又好似前兩日咁發顛 所以唔洗急 班曱甴一日未清到條路軌 一日都心急過我哋

快閃已經做到 點解要留

咪睇下佢地入唔入到黎囉

夜晚攻城唔係主線

朝早先可以影響經濟

一定要守 有吐露港

中大可以做新界區養兵地 再出去開花 有宿有野食仲有器材

攻但唔該唔好去科學園 要打狗

我對p牌有保留

個標題柒撚到 屌

咪三罷囉

其實外來人不如出返中大先？
第一日得中大人都尚算守得住
而家咁多路障應可偷到更多時間

利申中大人

一定係B
少數中大人夠頂一陣
頂到一陣, 理論上返得切去幫手, 長耗無用, 本黎CU 就係狗黎先有人趕去幫
D人本身就係知道後先起外面黎

千奇唔好搞吐露港

一早比晒橋

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

我會選擇B

同意，推，出返去沙田大埔馬鞍山火炭開花要返黎都唔係好難

去bu，polyu，cityu

係確保到唔會失守/出面容易入返嚟支援嘅情況下，
以經濟攬炒為目標繼續每日三罷，
可唔可行？

出返去開花，唔好死守中大

一定要死守! 一定要死守! 你地server room唔可以有事!

agger

唔引戰，班曱甴唔打過嚟，咁中大手足咪自己揀去邊囉

多餘戰力分出各區
亦有部分人留守

屌, 呢個咪最好方案，你地曉輪間 gama...
多餘戰力最好留番新界東，必要時可以回防

各區開花啦
久守冇意思

將勇武戰力分三批出去?
可以出去支援 又可以預防班狗突襲
或者研發大量防守/護城裝備
就算勇武戰力出咗去 都可以守得住

好簡單 一日中大係手 一日有吐露港同大半條東鐵綫係手
你出去點開花先做到依個效果？
CU1CU2PolyBU=半個香港
政府繼續冷處理 香港繼續有一半停擺

所以大力支持政府嚴肅跟進

Prepare for the worst:
What if they use 真槍?

守護中大為由，主動引戰挑釁班狗為實

啲狗得幾架 搜下車咁

你地守好中大先，佢地就係等緊你地鬆懈時一野攻入去

收皮啦標題影響軍心

內鬨你老母 中文咁差

同意！各區一定有手足努力

守護中大係你地目標
無謂引狗入嚟破壞家園
出去其他地方啦

其實有咁大嘅練習場我覺得可以有啲人去練習吓 .m.

不如趁呢段時間搞下d超英趕美既科研，
研究下足球陣法？

其實某程度上而家中大有個幾難得既機會可以一大班人堆埋一齊一個長時間 而有短暫寧靜

唔好覺得自己9等 浪費時間 做有用既事

同世界各個國家潛規則一樣 放射性武器 係用黎做威嚇作用 中大手足只要聲稱已製造出dirty bomb 就可以進行威嚇

be water，散水，勿重滔雨傘運動覆轍

小心臥底探員/鬼收集資料

手足唔洗休息?

支持B
被攻個陣先返入黎守

正解

中大仔休息下，瞓餐大覺，養下神先，

我地各區接力

宿生留守建立半永久防禦工事
其他人出去做自己野

啱呀

不如襯機練兵，模擬進攻，訓練佈防，練走位，難得有個運動場，全民操體能。

時間長咗，見到有手足開始嘻嘻哈哈

出去開花，中大有事八方支援

如果天水圍細路真係俾黑警爆頭死既
做咩都唔割

同堆其他地方開花吸狗力 中大都冇咁危

唔來唔係好事咩??

同意
唔應該引戰

唔係潑冷水 果日班狗明顯未收order攻入黎加上校方好努力咁談判 我真係未見過啲狗應承退
就算佢唔攻係遠處射水炮你地都可能守唔住門口
武力根本唔對等 而且係佢地角度諗 寧願出面無警時份
調一大半警力黎中大大圍捕 捉晒全港最勇武果班仲好

不過決定權始終係你地度 加油

絕對唔應該主動引戰！
一直以黎做咁多野係為咩？
為撚狗？！
唔係。
而係要對個政權表示我地嘅不滿。
我知道全世界都好不滿警犬濫權，但引戰覺得毫無意義。
亦唔會幫到出面其他區，更會令到全港所有人都勁擔心。

再講如果去開花：
荃、九龍、大埔路線好易被mark
只能玩區內引戰

一係守（二號橋位塞已經好夠）
一係走，放棄中大

無所謂攻呢個選項
咪俾人帶風走左去攻

唔好攻，到時再黎就開花

Push

一定唔係引戰

由人守 其他出去

現實問題係防守比進攻容易
咁淨係守都打得咁辛苦仲點走去攻

冇野做大家睇下三國啦溫故知新下點打仗

其實就算攻都好都係引佢過黎打之後死守橋
如果係咁不如純守算
加上暴大停課 人手充沛左
普通和理非都可以番暴大巡同起路障
又或者留一少部份前線手足培訓新血都好

標題黨 mon post 狗

唔洗揀
荃灣有手足被斬加掟落樓死埋

打從來唔係目的wo
爭取民主自由先係
建立香港人組織, 議會, 法庭乜9都得
唔係得武
文都要抗爭

你地自己傾啦 咁多人
想啲popo知你地個plan?

啱 斷吐露斷東鐵 佢實黎

咪再推

絕對不應主動引戰
唔好覺得資源過盛

因為對家一攻，就要靠手上資源支撐
越多越好

暴大而家係所有人既精神支柱
絕對不能失

將暴大所有技能同科技樹 升到Max lv.
直至運動結束為止

心理戰嚟！消磨暴大手足意志. 要有呢個心理準備,唔好攻出去,零願棄城玩be water

做返開頭做嘅野 塞公路
主動攻就不了
補夠物資 外來勇武可返去自己區開花

1

中大既戰略作用唔只係兵營, 只係對全新界東既交通有威攝作用, 平時就多啲做運動, 整攻城器, 練陣營, 大把打比手足做

引用支那既一句話: 平時多流汗, 戰時少流血

引乜春戰 傷唔夠？

珍 幾萬人係度party

至少 非中大人走

只要等佢地通返車 就可以 你地學識渣巴士未

封住公路已經對被三罷好大幫助啦

練兵

留低既做準備 prepare下有咩route可以真係再打個時可以撒/運送物資 even預演一次 點樣處理傷者 咩情況下棄守
走既留意四圍有冇狗跟蹤 唔好即刻翻屋企住 去人多既地方行陣先再變裝
keep住同身邊既人既contact 以防比狗kidnap

過多日好似好啲，由奇係今日唔批禁制令可能佢地都部署緊

其實仲可以搵一日，分一半兵力出去突襲
佔多間u
Shitty 係一個好選擇，之後shitty 又幾千支魔法support
夠物資再分出去浸大
不停佔u 保障學生同手足嘅據點

小心便裝犬慢慢慘透入去再內外包抄呀
但絕對唔建議引戰，無意思，分返人出去開花仲有效，唔好為打而打

將中大變成抗爭總部咪得
如果真係行宵禁, 到時中大就成為抗爭者堡壘
政府有攻打中大必要, 中大人有保衛校園既道德高地

岩啊 分返少部分人出黎先 有事既再仆入黎
今日又死左個手足……有一個都唔樂觀

岩岩先有post講唔好將戰略拎上黎傾
交俾中大人自己決定

總之唔好做佔中2.0
要記住六七月所講be water

決定權請前線自己決定。
不割!

比人攻果陣要學生要生要死, 向全城求援, 向外國求援,
當靜落黎果陣又去摟打 ... 真係唔撚明做乜..

btw .. 標題黨一律block.

前線精英 盡快傳授所學技能俾中大同學 然後放番出去

避免囤兵, 保留適當人手就夠
有事再吹雞, 但城牆一定要起好

向鐵路/大學站進發
成條路軌拆左都唔會割！

問題係攻都無明確目標 岀去繼續開花癱瘓埋聽日後日仲好

恆常輪換
確立補給
研究戰術

大撚把野要做

唔好主動撩狗 建議休養生息番日 大家撐咗兩日兩夜都攰 休息夠可以發明吓野 練下兵 發明到既野考慮下運出市區俾手足用？

唔該主動進攻宿社
間學校又唔係有股份 守乜春
清晒d罪證就閃人啦

加固防禦工事 準備魔法材料 回復足夠體力 建立長期作戰儲備 呢d 野慢慢做囉 無話浪費時間

去set 防線
盡量休息 香港人善忘唔係今日嘅野
做番你地十一月十一號最早做嘅野

林鄭同狗就係要斷你地補給
困獸之鬥

有自由思想嘅人最易內閧
冇得以戰養戰

等你地煎熬，互屌，分裂後
一網打盡

我地會喺其他地方開花

同埋唔好上連登
太多人自稱中大人

你要確定若引戰嘅話你係要有1:1嘅勝算
而中大係容易俾人包
除咗要你地頂得順多過2000發tg外
敵人打真軍定留力都要留意

內在夠人同時外在開花都好重要
同埋以中大名義引戰真係要思前想後

吐露港先

跟住再B

A既話有好多變數 怕最後得不償失

繼續訓練 多餘戰力出番去

走唔係問題，但走果陣唔好落單比狗咬

初衷就係KO東鐵同吐露港 (PR 唔會咁講，但現實如此)

當出面仍然日日開花日日塞既時候，依兩個戰略動脈當然要守好

empty your mind FIRST !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好簡單，你代入敵人既角度諗，佢想你攻出去定18區開花? 對家未攻入黎只係因為硬攻成本太高(上頭唔俾)，你要做既野會係增加定降低成本?
咁答案就好明顯啦

主力休大半日先
佢冷處理都意味住我地戰鬥人員可以休息後再有序落區
可以出返City Poly先
中大擺適當既守備，如現時1/3
佢爆入黎，都唔可能以犯罪現場為由長期駐守
佢爆入黎，更加要面對地形、短兵相接既問題
一陣山上掉幾十部洗衣機落黎，點搞

物資也好，火魔磚陣都好，都係sunk cost
比佢拖住我地全數主力喺山城一樣蝕底

但調人離開就要檢查站升級
減少滲透

同埋大學可以發展科技 裏面咁多素材

唔好主動攻 你地贏掌聲因為仆街狗主動搞你地 你地對抗

打仗從來都唔係冇野就走, 你永遠都唔會知敵人幾時打到黎

push

比啲無家可歸嘅手足訓下休息下

中大可以做物資中心同訓練場
兵力多既時候就自己小隊決定去邊到
進可攻退可守

唔好諗住引戰
之前捱打左2日打和都傷左60人
黑警如果要真強攻 點會止係傷60人？
甚至可能會係大圍捕所有人
到時黑警可以打正旗號日日係中大行咇掃蕩

引戰 = on9

以為你講緊運動場有人踢波

中大入面做軍事研究
輸出去各區

無必要去攻，人命嚟架！
守住就夠，琴日中大手足都好攰
咪當比大家休息下
唔該 唔好再送頭！我求下你地

只要你哋出咗去 就唔可以返中大 要返屋企 除非你係住宿舍 最好唔好引恐怖份子打中大 真係有事先返中大

唔用水泥石屎鋼筋整護牆 而用 雜物守2號橋是咪傻？

陳雲講中曬

中大人留守，其他撤退先
夜晚唔好開戰，無記者驚危險

唔撚講你知呀,而家唔係事必要你講,
但你講既將來會成為程堂證公
你估下聽日全力守,定比十八區開花?

推
同意

咪出去啦-.-

依家吐公同東鐵都未開翻

B 認真

Agree

分番出來幫手啦，好多區手足斬等緊報仇荃灣天水圍今晚傷亡慘重

要將中大建立成一個有系統既抗爭基地
以前係用煲底聚人同交流
煲底冇左之後其實一直都需要有個取代地方

好好休息先啦

各處繁忙時間開花先
留翻cu一部分人做站崗
如果失守 18區人齊攻cu再奪回來
八面圍攻

主動引咩戰 仲要中大開戰
目標？夠打？
出返去燒佢老味狗舍仲好

對面攻實有人死，佢地唔想做劊子手咋
圍城實圍幾日，消耗戰力再突襲

之前見到科技樹明顯有所欠缺
至少今日都整到個work嘅投石器
下下都有勇無謀出去打無用
倒不如留守中大
到真係有把握打得贏先進攻

守好過攻

我可以好肯定咁講
港共最想既就係你地忍唔住出去攻
你玩二號橋已經夠做

中咗咩？睇過？

你都大學生啦
開個標題都咁窄洗

位置太偏僻啦, 反而埋土有可能

Take turns on watch.
Go to sleep.
Stay alert.

開埋吐露港就好難守

古時戰爭唔係咁架咩
以逸待勞囉唯有

留黎備用囉

冇可能主動引戰

爭時間練兵 開發新技能

外來手足可以先返自己區
中大人可以按自己意願再決定
一方有難八大支援

絕對B
其實而家全世界入晒中大 唔攻係無用 但如果話要攻要佔吐露港唔會需要咁多人 行返原先快閃堵路嗰套已經好有效
真係唔明聚晒喺中大有咩用
求指教

唔洗上連登問！你地自己商量完做就得！咩決定都好，我地都會全力支持

全靠你地吸火，各區先有得打下
全靠你地牽制吐路同東鐵 先有被罷工
林鄭同狗冇人性，但係都唔敢被冠上64 2.0既污名，你死守佢冇得強攻
唔好輕易讓出榮大，我肯定班狗等緊機會
有餘力可以出山幫手，但係唔好鬆懈

我覺得中大可以做軍營練兵同做軍備研究

中你老母死廢老坑

個人認為班狗唔會冒佢地既聖體強攻2號橋

反而其他入口popo 要攻易如反掌

黎個超。突擊就全軍散架喇

先休息同療傷先，留比中大人守

玩空城
fake 9班狗等佢哋以為撤走咗啲人 引佢睇下埋唔埋嚟 然後再決定行動方向

不過依家應該諗計不停加強中大周邊perimeter 啲defense 先 加厚 加長etc

吐露港狗鐵靠你地架！！！

係2號橋度搞公路,幫手罷就好夠

非中大學生帶走部分物資返自己區

總之唔好主動撩狗 亦唔好分出大量人手去其他地方 狗番轉頭咬就麻煩 最好就做住科技中心同練兵

守好出入口唔好比鬼入

有人講話守 如果互屌就會影響好深 自己諗

唉 講真我真係唔想你地又沖出去
你地到打左2日休息一至兩日先啦⋯⋯
唔好好休息班狗埋到冇體力打

二黎再睇下有咩開發到出黎比其他學校用
研發係好重要

仲有驗唔驗到水同土壤係咪有山埃之類有毒成份？

但發來者要減小驚有鬼就真

Btw 快啲改良個頭盔炮台
好大潛力

好多5毛呢度

中大點都要守但唔需要好多人
勇武可以自行決定行動

另一個重點係守護校園嘅魔法要不停升LV同埋同其他大專院校分享。

圍魏救趙唔一定要圍自己屋企。
岩岩保護左校園又要擺佢上枱 係咪必要？

中大人，唔想見到校園又被攻擊。

可以分一半人出去支援

留意哨兵gp
又重兵圍嘅 可以返去支援/可以睇時機去照顧狗屋狗宿
火箭係整黎用 唔係整黎擺
千祈唔好主動射鳩狗屋/宿

換和理非上場
集會，人鏈，摺紙，屌狗全面進場
低成本維持士氣

其實中大真係內閧緊，有學生喺2橋畀其他人打，只不過因爲佢地反對呢一刻出去撚狗入去

橋緊要定be water有用？守陣地去到呢一刻有冇用？

分兵先

難得有咁大個佔領用地

中大人+附近區既留，十八區既返自己地頭玩
達成左守住中大目標，食住呢股氣出去同popo玩啦
今晚外區都死傷好多手足

照攻吐露港
睇情況抽少少人支援大埔沙田

B,利用暴大做據，教多啲手足整羅馬炮台，對抗爭有幫助

其他入口都難攻 主要係太窄 火魔法放題班狗就燒死曬

即 block

休息撚上次休息完冇曬士氣仲唔知衰

喂 唔好嘈啦 班防暴番黎啦!!

0047 澤祥街迴旋處 1EU 1豬龍 停泊

0050 俊景園往大埔方向
有3架狗車，做rb

0052 #澤祥街 共10綠防暴 落地清除路障

0055城門隧道往大埔方向
有3架狗車向大埔行駛

要引戰人既唔該就圖書館拎本 墨子 睇下

精華:
卷五
17. 非攻上
18. 非攻中
19. 非攻下

卷十四
52. 備城門
53. 備高臨
56. 備梯
58. 備水
61. 備突
62. 備穴
63. 備蛾傅

卷十五
68. 迎敵祠
69. 旗幟
70. 號令
71. 雜守

唔主攻
B啦

唔好引戰……唔明點解引戰

利申中大，啱啱喺百萬大道

唔讚成，有一個特定架地點，仲點be water?

同埋引戰黎做乜 打狗？

聽朝東鐵已經開戰啦

走
但要令到狗覺得佢地冇走
即係古代既疑兵之計
做唔做到？

Why do Olympic athletes need to REST , RECHARGE, EAT VERY HEALTHY, PLAN AHEAD, and get TRAINED for 4 years JUST to prepare for gaining a few 1/100 th seconds in Track or Swimming?

How about you?

唔好割

吐露港狗鐵靠你地架！！
可以另更多人罷工！！

其實分返所有人入小隊
四成人守返中大，分布係主要地方或出入口。
其餘人係中大附近嘅地區，例如大埔沙田，
幾個小隊不斷做聯絡出去做突擊，
之後如果比黑警或直升機發現少左人，加左兵嘅話，
就即刻返中大守大本營。
咁樣做，一尼唔洗係度等，
二尼，可以睇下出面形勢，
三尼，可以分薄下九龍戰區嘅負擔。

但小弟尼一個建議，
真係需要有幾個小隊，互相之間要做聯絡。
大本營都仲係中大，
衰啲講句，最好引埋班狗係中大門口，
再砌多一次佢老母，比多啲人知佢點搞啲學生！

只要你地一日仲塞住
港共 中大 都要解決呢個問題

唔好話popo唔打過黎就無意義，因為精兵係中大，全中封鎖吐露港公路，絕對影響交通，增加罷工本錢

三千飛tg

一晚就忘記到

講得呢句嘅都好肯定係冷氣狗

你地呢個和平
係中環，太子，西灣河同十一點幾不治嘅手足換番黎架

仲咁奢侈內閧
想做六四先賢2.0呀？!

訓覺，勤換防換哨同叫魔法工廠加工啦書友仔們

你地未來黎架

推呢個
唔建議主動去引戰

提防左身邊既二五同鬼先，難得回氣機會，準備好裝備，輪流訓多D。
佢地一定會再攻，放心，唔洗引戰。

最少俾中大手足回返體力先
班popo冇人性就係等支援撤咋

"曹操曰:以利誘敵,敵遠離其壘,而以便勢擊其空虛孤特也"
唔好引戰

推this

一定唔可以引戰
中大人繼續留守 外來勇武可以逐漸出返去18區幫手

休息先啦。。。。屌你。。。呢個咩post 黎， 係咪狗自己出post 引戰，想分散中大兵力

咁多時間緊係加固RB 做永久RB 同收集部份物資。唔係人地黎攻到時守唔到。 今日好多人都話要英泥沙 做石矢牆

可以清理下校園

我唔熟，但要24小時幾個副入口都火魔ready 似乎難左少少

中大原意唔係守護咩
人地唔攻過黎唔係已經做到守護既效果咩？

On居，你估你做好準工夫啦？

#讀者投稿

可唔可以提下手足包好啲先去整魔法
中大有一大部分手足係大量live cam底下淨係一個口罩 著住彩虹戰衣 就開始整魔法 記者冇對住你影係好彩 樓上nds影你 咁咪申請入獄囉 求大家唔好再咁唔小心 blackbloc先做嘢 保護好自己

另外一樣係 請求咁多位手足之前未做過魔法師嘅話 就睇一睇教學 或者現場gup下人地點整 好多新手都有
1.落野比例唔啱 eg落糖多過落油 亂咁倒入去
2.倒到成樽野滿曬
3.毛巾塞唔實
etc 呢啲situation都會令成支魔法冇用/效果差/造成tk 跪求大家注意一下

又黎資格論

未中毒就早少少休息啦

絕對唔贊成引戰
唔想再有犧牲
靈界料 信不信由你

做返一開始目標 封鐵封路
再扔野落吐露港 班狗一定又入黎清場
到時再打

引戰死梗
你真係覺得自己可以擋到啲9咩,老實講佢嘅入嚟大把辦法啦
利申: alumni

唔好主動引戰啦 引都唔好喺中大引

新東有冇狗宿

應該係去吐露港開花 但唔需要承認我地中大去搞

利申 岩岩都係百萬大道

有無打過aoc
學院+射箭場+兵營+攻城器製造所
佔有山坡優勢 掌控主幹道
俾人攻城就話要係咁生兵去打姐
無俾人攻梗係研究科技樹令戰鬥力加強喇
所以呢個問題唔洗爭

B

講真,佢全力打中大,真係無可能守到,唔好引戰黎打中大

你地係想保衛家園定開疆闢土
想走嘅就走 留嘅就留 be water先係皇道 你地下下放哂自己長短處外憂內患出嚟比人睇住食

內鬨內佢老母鬨
標題黨點解屌極都唔撚化

班曱甴應該以逸待勞緊，可能只係想引大家出黎後攻入去
要知今日班曱甴唔夠尋日咁癲，可能已抖足精神

尋日咁多TG好毒嫁

一達小地方 做到晒幾個月以嚟嘅嘢 真係幾堅

你哋做嘅任何準備工作都唔會係浪費
我明白佢哋係想用返消耗戰 知你哋唔會郁手先
但千萬唔好咁就自亂陣腳 Keep住裝備自己
甚至可以幫手諗啲外界手足用得著嘅工具

記住記住記住
等待都係戰爭嘅一部分 唔好俾對家嘅空窗戰術搞到鑽牛角尖

建議外來手足可以返自己區
特別係遠嘅
住附近例如大埔沙田就自己決定
冇絕對岩嘅答案 不過覺得部分勇武可以去其他區支援
特別係荃灣等濕鳩地方

無必要主動引戰，若果係冷處理，就讓中大回復平靜，唔好俾一時既怒火，而付出高昂 (被捕，受傷，死亡) 既代價

守好鋪好路 hold住吐露港再諗點樣輸出

點解？

我建議唔好出黎住 依家除左太子深水埗好似其他區都唔重狗 唔知係咪匿埋喺狗屋等order定休息
中大手足都辛苦左咁耐 少少空檔留比自己抖吓
睇定啲先

光復香港 時代革命

問題係
打到最尾，如果武力太強
必出實彈
呢個平衡點樣把握

主動求戰，個問題在於
會唔會令到校長同前校長難做，保唔到中大
如果得，主動求戰可能係好事

兵力分散返，又會回歸返正常模式

假如popo再攻中大，而中大得100人，咁守到幾耐

如果守到半個鐘，咁其他手足可以係距離中大半個鐘路/車程內開花，即使被人攻都趕得切返去

所以呢件時間係係手足活動嘅最大範圍，呢個就係你地自己商量嘅結果

絕對唔可以貿然主動引戰 ，要堅守陣地
手足休息下 保持警惕
個人覺得可行辦法都係做好防線，各區開花，分散戰線

引用兵法云：十則圍之；五則攻之；倍則分之；敵則能戰之；少則能逃之；不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

中大就等於戰國真田丸

係用黎守
唔係攻

1. 本身中大唔係戰略重地，中共要攻擊大學，只要大學生仲起到，中大精神不滅
2. 當初點解要守，係因為班黑警要攻入黎大搜捕，如果黎緊12個鐘頭入面撤得到既，守既必要唔大
3. 我地要win a battle 定win a war? 將來既世界可以無左成座中大既校舍，但中大人一個都不能少

其實如果唔攻路軌
咁不如出返去開花啦
啲狗見你唔攻應該唔會自己來, 佢唔驚自己間屋被燒通頂咩

吐露港交比你地

靜靜地唔好嘅？
狗就想一網打盡，你仲講埋所有人都係中大，點都好都要分散啦
既然唔係最後一戰，從來應該分散投資

唔好急，斷咗高速同鐵路即係斷咗整個北區經濟活動，你估可以頂多幾日？

夜晚一定要守
怕狗突襲

推呢個

狗唔攻就休息下先

留低既做準備 prepare下有咩route可以真係再打個時可以撒/運送物資 even預演一次 點樣處理傷者 咩情況下棄守
走既留意四圍有冇狗跟蹤 唔好即刻翻屋企住 去人多既地方行陣先再變裝
keep住同身邊既人既contact 以防比狗kidnap
手足加油

推
就算對面唔黎攻都可以將中大變成一個好有象徵意義既據點

覺都冇時間學人內閧

樓主你似五毛引戰喎

人地已經label 左你地係兵工廠，有無玩過世紀帝國啊？兵工廠拎黎研發新武器，搵材料，搵物資同你地班中大engine ,math ,phy chem bio ，解鎖番科技樹先啦
無咩靈感就搵history 系朋友問下d冷兵器邊到黎
就我所知，行軍打仗AOC 教既係，以及古時打仗最需要係保護自己，所以著甲係必須

劍
盔甲
盾牌
矛
弓兵
投石機.....

其次環境夠大，有好多朋友仔番唔到屋企訓，去你地到訓住先啦，開發戰地醫院

仲有係練兵場，訓練新兵教識點樣作戰，121212啊
如果有人覺得自己符合呢d岡位就留起度，無就出去發夢啦，開花呢d你地都識嫁啦係咪

太多人留起同一個地方無意思

推 研發簡易組裝投石器方法pls

分兵，本來就唔想中大變成戰場
搞清楚你地目標先，唔好為勇而勇

如果有手足真係想做野，唔想等，就出返去幫手啦。
基本上中大地勢係好，黑警要攻入去一集結就知，唔需要全部人守係中大個位

深水埗長期唔夠手足，開唔到花

散喇。。。休息

唔好引戰，俾最好藉口黑警全面攻打，仲要輸咗初衷保衛校園
寧願be Water分批去其他區幫手或者休息,養精蓄銳

其實popo要攻, 真係守唔到
上次用水炮車一野推番轉頭

簡單直接，朝早返工時間，繁忙既吐露港就交俾你地好好守護了

無論點都唔會簡主動引戰啦，俾人有借口出師有名呀

同埋 中大肯定好多鬼 小心

我自己見解係
日頭時間手足應該出番新界各區 最遠止於旺角幫手開花 用經驗帶領各區初級勇武
留返部份手足輪流駐守 同需要休息手足留校休息或商討戰略/習武操體能 研發新裝備
入夜之後 手足可以返中大宿舍休息 搵人當夜更 咁即使敵方若攻 校內宿舍都可以馬上出兵增援

認同, 加固左2號橋屏障先同埋其它出入口先, 拎左個據點先再諗其它

都唔知乜撚野分析
乜係野戰力
打機呀依家？中大依家冇事係因為道理企係你呢邊
全社會知識分子 中大校友出黎既畢業生支持你
你先有安落茶飯食下
你同我講出去引戰？
沈祖堯王維基個d你估仲會唔會理你？
佢地即刻同你割席 譴責埋你添啦傻鳩
贏左 平手左一次就想攻 你點攻？
下下全社會allin？ 黎多兩次香港人就司空見慣
理撚得你啦

中大生做既野可以係繼續利用地形優勢去持續干擾東鐵，吐露港，大埔公路。
人手方面可以分部分出去，但唔好淨低太少，你地得番兩三百勇武響入面時，popo就會做野，呢個人數係佢可控範圍又可以拉到最多人。
佢地一定有鬼入左campus, 每一刻掌握住你地人數，部署，物資。

頭盔利申千期唔好做，支持止暴制亂

2019年版長春圍城

其實件事發展到呢個程度 已經冇可能叫暴大好似71攻完立會咁退
以上呢點好重要
個人認為要趁嚟緊兩日暴大手足一部分退翻出嚟打狗屋
始終前兩日係好有目標咁全香港守住暴大
先真正出現左十八區開花呢個景象
我地唔可以俾警甴牽鼻子走
打狗屋 請各自組隊
趁黃金時刻
全港出動！

利申 非冷氣軍師

救咗全日中大，依家話用嚟引popo?

又黎呢d好似好中肯講哂正反既post
其實目的得一個

我個人覺得
中大係要黎守

留中大人留守
但其他走之前幫中大SET好曬防線先好走
千其唔好影防線點SET出去
一定要保密
同埋定期會議

繼續防守或小部份返歸休息
只要BLOCK到吐公黨鐵就已經完成任務, 呢兩樣對北區同大埔造成嚴重打擊, 而黑警一定唔會罷休, 預期會用法律做武器解決

利申：中大人

假命題，唔需要嘈

因爲留守中大最實際嘅作用係破壞東鐵路軌，直接全城三罷

所以留守中大，持續破壞東鐵，就係最成功嘅事

Maybe.
BUT you don't know the MOMENT.
Helicopter ," 25" , or others WILL feed "intelligence data" to opponents to decide when and where your weakest moments and locations will be !
How can you prep for it?

You play Sun Tzu: "Strike Weakness and Avoid Strength".
They do the same thing too.. Why not?
How can you prep for it?

當暴大係訓練場
有咩新技術就試下先囉

比中大人自己守返就得, 如果無戰鬥再發生, 長遠都要執拾返個校園

各路手足可以返屋企抖下先, 辛苦晒

有時唔撚駛討論同思考咁多
覺得無結論不如休息吓訓夠食飽先算
呢啲時勢好多嘢你係估唔到會有咩事發生的
要隨機應變be water
成日討論應該點做就只有分裂

應該擴展中大領域，將二號橋之外中大鄰近範圍收歸己有，加強防線，再分配資源出去開花

2
各區開花，重點狗宿

係校園範圍暫時性用石屎係封咗個路口佢
光復那成功先開返條路

記得做嘅野盡量唔介意鬼知
因為一定有, 而又一定防唔到

拿，點解趁住佢而加唔黎就考慮唔好守呢：
1. 人性弱點本身系傾向守響一個地方，因為夠「舒服」,「習慣」，所以就容易唔理性分析形勢，難以斷舍黎，如果唔清醒贏面就低。
2. 有邊個打仗會想比人知道曬自己個竇響邊架？死緊啦，比對家睇住黎玩。
3. 有一個所謂陣地，慢慢就會腐化無鬥志，5年前咪咁囉。

最想你留響度永遠唔好出黎，方便佢隔離你同監視你。

自己考慮啦。

仲休息

安息都似

勤換哨輪更 俾心機訓下但要戒備

諗返當初點解要守中大，其實真係冇必要主動出擊

絕對唔可以引 唔引 唔引 唔引！
手足安全大於一切
昨日一戰都只係為咗守城
就算引到佢入黎一戰 贏左都冇意義

上面有人話趁機起半永久RB 同意呢點
咁至少手足離開中大返去休息都仲可以頂到一陣
萬一狗再進攻都可以拖延時間等手足回防
手足撐左咁耐 點都要返屋企回血回mp

3個入口 3個都夠人同資源輪更 至少可以撐半日 中大地勢太好

贊成 主動引戰冇咗守護校園嘅初衷 變成為咗唔好消耗而打 國際線比較難connect去8964 宜家有曬物資同準備 狗一攻再增援都夠時間

封吐露港 北區大埔唔洗番工啦

輪更制啦

唔好主動引戰

咪就係，人地烏克蘭路障兩層樓高架。

分化到仆街，啲論點勁on 9

中大生留 其他出番去
出面唔夠人呀

第一時間排除民意
其他選項唔理住

老實講
中大成個sem 停左
狗又走左
如果所有人都走左 咁狗都唔會攻

我琴晚同今日都係中大 今日終於係六點頂唔順班人自high 走左
我係中大生 我都想守護住中大
但我唔覺得有必要引戰
某程度上我係覺得留係中大嘅人直頭係想狗攻中大因爲佢地想係中大同狗打

出去開花啦
今日有黎CU嘅人就會知 根本全日都冇野發生過

屌我係散水撚啦 但我真心覺得出去好過 如果你唔係中大人唔係對中大有情義結就出去開花幫其他手足啦

唔好引戰

班狗係想拋個波俾中大人 逼手足做先手 佢地後手
小弟愚見.

1. 佢地幫我地封左吐露港同鐵 目的係塞的話 我地根本咩都唔洗做
2. 空城 (但小心情報便衣狗)
3. 秘密召集 攻
4. 挑釁 出文宣 睇下佢地會唔會為啖氣打多次 為各區手足開花/減低其他學校手足負擔

公子獻頭

資你個頭
琴日我都係現場 成間大學tg四起
根本守防就治標唔治本
唔攻咪好似琴日咁比狗捉囉
冷氣軍師除左分化仲識咩

守株待兔[url][/url]

建議等睇政府出咩招先
手足朝早抗爭有顯著成效

推，如物資係夠用夠食，就繼續練兵

中大宜守不宜攻
守唔洗咁多人 大部隊可以唔洗長時間stay係到
可以做自己要做既野
兵唔會日日都standby嫁

千祈唔好炸咗個吐露港

怕既係行B 佢地即攻
狗擺針擺記者 睇下幾多人撤兵就知你地小幾多戰力

政府已經知我地春袋係邊!
就係大學
想繼續被人鏈住個春袋，就死守大學啦

唔好囤兵咁浪費，其他非中大人出返去其他地方幫拖先。初心啊！

一定唔可以引戰
全世界都係同情你地先支持
你一引戰就成件事調轉架啦

標題黨死全世
生生世世比狗輪姦雞姦
狼來了聽過未呀
真係出事結果比人當左標題黨/fake news你要死幾多次先夠？

無謂送頭，主動引戰黎做咩，上次已經有60個手足受傷，武力唔對等根本打唔過，徒增傷亡。

目的本來係爲左防守中大，咁咪守囉，宜家令到咁多校友團結都完成左個支綫任務，道德上又攞左分，都夠啦。申請禁制令又收左皮，久守必失，用血肉長城死守都無用架。俾你打鑊金都贏唔到咩啦，政府仲有藉口做野。

我覺得要中大校友/校方去出聲明，全香港咁多校友施壓；或者要聯合8大其他校友會，基本上全香港中產都係呢堆人，政府內部AO/EO 都有一大堆，分化佢內部，雖然實際好難做到。

讀得中大都智商好撚高同好撚努力嫁啦，咁多野要研發，責任好重大，所以唔會無野做，係好撚多野做

容許我再講多少少，打仗時有好幾個職業係古時戰爭生出黎，phy Chem bio engine 你地係能夠影響成個運動既主要角色

無小隊既就留守，有小隊既就出去開花

整返好個環境先
調整軍備，打持久戰
自己唔好亂！
保持好心態！
香港人支持你地！玩落去！

點解咩
攻嚟托
搞到咁大件事仲攻嘅話就係on9啦
入到校園又無嘢做到 攻完又無得分
又唔係可以霸咗佢就警察總部

絕對係要起城牆暫時性封咗條路佢，守嘅人又唔駛咁多又有制高點，真係除非佢出tank

中大不宜引戰

要做既係固防 其他外來人去返外面
可以參考返第一日無外人幫手

照搞吐露港同鐵 有餘力出其他區。有狗黎由佢清同霸橋 人齊再打

守住 唔好攻

繼續練 繼續研究，將成功既野輸出，同時繼續加防

所以衝突係必須？你痴撚咗呀？

b

琴日都有諗呢個佢會冷處理，我諗主動攻係唔可取，但係入面手足，特別係外援，可以出返去做開花/助其他u守，呢班全部都係精英，我覺得琴日係係勝杖，可以出去做到更多既野，攻狗屋/狗宿 都做到，至於CU，就做返基地啦 製造更多道具同作為一個shelter 啦

有無睇烏克蘭，無事就練兵，當初就係要守住個家

係要預被人強攻，可能有6-7隊防暴，加埋水炮車衝上黎

咁你地頂到幾耐？

所以要出去前都一定要set 好陷阱，令水炮，防暴都上唔到黎住，可以頂到夠人返黎反攻

唔好引戰
用暴大嘅資源幫出面
暴大手足千其唔好收東鐵路軌/電纜皮
再收埋其他黨鐵站皮 例如政府春袋中環
另外提提大家 暴大而家精銳齊集 大家圍內傾好行動 然後立即出發 狗係部署唔切
大家千其唔好咁好

咁佢前兩日攻黎jm9

因為佢地嘅目標已經達到，就係滲透便衣警扮中大生，錄影錄音影大頭搜證，請中大手足小心，唔好亂捉鬼，但要留意其怪人士，如高大平頭，長布包耳 ，褲襠位有冇槍袋，同言談，狗會不停套你料

屌 連個原因都上次一模一樣
當你自心膠 自己睇下直播入面幾好士氣啦
而且今日近乎冇打 未有得抖囉

狗似想冷處理左先
想好似14年咁 慢慢冇人
就清你場 依家人地話你係兵工廠
攻入去根本係遲早既事
狗一定唔會忍你係入面咁

兵來將擋，水來土掩
你地唔好心浮氣躁
認清目標有策略，先理對手做法好冇？

咁多老師係度，當上返tutor再討論下先啦

得閒先消滅單位內既game save
出黎就唔好

班狗唔攻不如諗計點守得更好
有咩事起碼有據點

人多係拖住一大堆警力
突然快閃封下路

見到警力不足時
立即分一小隊人出去

突擊行動

其他時間你哋可以休息下
準備 其他戰術6 日
文宣下

中大必需守。
現時中大已經成為革命象徵

只需留一部份乾淨即使被捉都無證據嘅人就得
同時可利用大學化學室及化學知識

建議好似樓上所講
繼續向東鐵同吐露港做野

同埋搵信得過既人
簡單統計下中大現時人數
中大學生同外來人數
唔同崗位既人數
對每個位置分佈有個概念先

如果只係守
估算中大人數夠唔夠做到以下兩樣
1. 防禦再次受襲
2. 頂到外來人再番黎幫

如果得就叫外來人出番去幫手
（全部？部份？）呢個要諗下

同埋順手留意下卧底既存在

一鼓作氣，再而衰，三而竭。popo有機會等到大家防備心弱左再強攻入黎

兵工廠
訓練基地
革命中心

中大有晒偏安一隅優勢

我覺得下一步可以咁做

千祈唔好主攻， 一定要主守。
中大手足開發大量防守新技能
包括封橋。
N展仔， 物理人， 化學人出手。
防守式發射台， 大型風機， 陷阱， 紅外線偵測作被動式防守。

流動式防守技能， 流動型發射台同風機
俾遍地開花用。

技能完成後， 教埋其他u。
中大係象徵式反抗基地，其他人有事先返黎。

唔建議A 出去同恐怖分子打太危險 以火魔法對付真正嘅武裝勝算同意義唔大 因為無可能用武力令狗投降 真接收晒三萬個武裝分子皮
如果無狗上嚟就休息下 整理資源 繼續佈防 起多啲更實淨嘅防禦工事

謹記唔好輕視你嘅敵人 因為佢地係受過訓練有高殺傷力武器同有系統嘅指揮鏈
佢地今日唔攻過嚟即係代表佢哋諗緊新戰術為聽日更激烈嘅進攻做準備

The BIGGEST enemy is NOT your opponent !!!
It's yourself !!

You need to deal with ALL kinds of fear , hatred, anger, excitement, and desire, indulging, impulsive, etc..

STARE and LOOK AT WATER for 3 minutes.

Contest is a race on psychology too. It's how MATURITY and your SPIRITUALITY come in to help!!

EMPTY YOUR MIND FIRST !!! THEN BE WATER !!!!

Meditate on EACH WORD Bruce says !!!!!!!

入面咁多野 又車又化學品 千祈唔好拎曬出去開戰

佔橋，封公路

剛剛踏入第3日就叫消耗戰?
琴日先比狗咬完,都唔可以話狗唔過去咬人掛?

老實講當中大無人
d狗應該都唔會黎攻

唔好俾對家有藉口攻入黎
佢地就係等你地行一步
就前全未有武力鎮壓

政府打左兩日要俾d狗休養以逸待勞，建議聯軍出番去各區作戰，令敵方疲於奔命

暴大可以去封晒黨鐵吐露港同大埔道
基本上北區同大埔區要出市區就要兜路
你估popo會唔會放你由你塞
實會黎清

最理性發言
pish

你地要識得運用中大仔既身份，你地周圍有LAB , 有實驗場地，如果仲起入面做番d街頭做開既野，咁你地都係唔好守中大好過，你地起入面就係要做d街頭做唔到既野

有安全區，點解唔用嚟練兵，整武器，再一路擴散出去

係，佢地真係要攻，4方8面咁攻上山係無可能守到，但佢地一定付出好大代價

分兵嘅話去附近的區，大埔，沙田，旺角，有需要都可以速回中大

推你 嚇撚死

我認為可以留一半
另一半出去鄰近地區開花
然後輪流交替

久守必失

過埋今晚先 聽朝先叫返其他手足塞路

系
唔守就唔系春袋。
你守就即係自己整個春袋比佢踢。
你屋企張床先系你真正個竇，只要佢唔知你真係住邊。
斷捨離！

因為on9囉以為攻曬大學啲人就唔敢出囉
班狗每次都係以為打壓最前綫就可以嚇走所有手足㗎啦

傻
中大令黑警咁無面

而且攻入8大一直係黑警目標
有無人都會攻
差在幾時

其實啲狗入嚟係為咩先?
為資料中大人可以先保管好資料走
為人，咁中大人留晒係到，啲狗遲早會再返嚟，但無人知幾時，可能今晚就襯啲人訓晒嚟，又可能唔撚嚟
最後就係為中大一直以嚟嘅榮譽
咁如果中大人覺得有其標誌性嘅必要
咁只可以一直留守
但以後每逢開花遊行集會
都唔駛再預中大人份
因為你人一少，啲狗就咬

其實全部大專院校都一樣
如果全部大專院校人都係為學校榮譽留守
咁無疑開花遊行集會數目一定都少咗一定數目
視乎你覺得啲狗嚟係為乜

呢d時間應該要練兵

讚成

中大有象徵意義，
但唔好引戰。

係囉第三日已經講到咁誇張

緊係守住中大同出面條龍脈吐露港啦!
有咩好嘈

Be water 不而長期留守
如果有野可以做到 留
如果冇 出其他地方
中大已多UC 滲入
唔好意氣用事

先留守，唔好主動引戰，唔好比藉口政府取消區選，過左11月24區選過後再開花

不如休息吓先
始終噚日場戰役唔係講笑
休養生息擇日再戰係基本
You've all earned the right to rest

岩
圍魏救趙 救完就走架啦點會幫佢駐埋兵
下次邊到有事再一齊撐

我就唔信popo會放棄
昨天琴多人入去 一定有間諜混入去拎料 隨時搵小路進攻都唔定

聽日封左黨鐵 點會唔會攻 吐露港話封就俾你封？ 大埔公路仲要留俾有錢佬用政府唔會俾個個塞死個度
政府一貫作風 一日由9你 睇下有咩問題 再用有人屌 既理由出兵

今晚可以等外援幫手守 學生唞一晚
之後就分返人手出去開花 學生留守

我都唔撚明你地班連登仔
人地中大自己有決定
你地憑咩幫人決定????
重要係度製造壓力比人
家震CU入面成百幾二百萬人????
守CU會令到出面唔夠人?
屌你老味咁撚耐啦
重係咁借D意叫人散水 叫人做決定
真心覺得你地淨係識坐係屋企鳩up
發表自以為事既偉論
中大一小人咪又係攻入去

外區手足自己去其他地方快閃開花
前綫唔應該喺狗有計劃嘅地方開打

如果怕引戰輸支持，唔出去又純消耗，何不令到出戰出師有名？

中大學生出聲名，1800警方唔道歉、唔放人、唔人官方出聲明唔再進攻，就會行動升級。

佢地唔做野你地就攻吐路港等等。

利申：情景題，學術討論

贊成撤，咁多人死守都係曬力，依家個情況係出面打緊仗，入面好似嘉年華咁

同意 唔引戰
真係打到咁點算
同埋冇意義

倒不如搵啲人出去開花
留啲人做哨
收到咩風就成班趕返入去
係出城個班要成日keep睇哨站咁囉

痴撚線，守都咁多傷，仲要攻

唔好引戰 唔好落人口實

搞番吐露港

「唔好俾藉口乜乜乜」 come on! 5個月仲講呢幾隻字把撚，見到就著
星期一開始圍中大，星期二二千粒彈，中大俾過咩藉口？答我！你信係佢所謂既dum野落街？

唔攻
啲popo尋日咁搞係為左幫777鋪路宣布冇得24號投票咋
唔好死守CU
你地啲文具清走晒等POPO入黎乜都搜唔到就算

啱 無乜辦法同水炮車鬥

林奠今晚開緊會，隨時聽日又搞咩緊急法/宵禁，似係再想惹起民憤引戰
中大主動引戰要留意人手問題，最好儲下物資到點下傷者

交返俾前線決定，咁多個大學生咁多個腦
大家傾咁耐係因為大家都諗得好長遠、仔細，係好事
相信佢哋會有最理想既決定

同五年前一樣，冷待處理消磨意志

埋伏小量落單狗有冇得諗

佢成日派小小 小小咁呢清rb
有冇機會揾到條安全通道可以出去埋伏
佢一拆就燒佢老母/打佢老母
然後退守返入中大？

利申都係鳩up下 大家再討論下

以中大為據點
攻沙田火炭大埔
要守好吐露港公路比校巴運手足入返中大

真 唔好鳩攻 警察有哂法庭協助入去搜捕

認同

同政府警察講

梗係出返去啦， 冇理由比人攻城

明白前線想做返d野唔係係到等
中大一役地利既優勢係拎左
但我認為唔好引戰啦
大家既目的係守護校園唔係博命
事實上講武力絕對唔會夠對家打
但係打起上黎班狗都一定有傷亡
宜家篇地開花 間接令警力分怖散開
但入面到底有幾多手足唔洗透露比對家聽
即係話想做d野既手足你咪繼續出去開花
只要你俾外界既信息就係中大入面重防就得
所以宜家最應該做既係做更加多防具等佢地都唔敢再黎
大佬佢地打份工 係街個個都無咩裝緊係敢衝
中大個地勢打起上黎佢地都分分鐘入浩園架嘛 鬼敢衝咩
唔好嘈交 大家都係為左香港
對抗呢個政權 我地呢一代都唔可以再死架啦
更何況死係自己人手上就更加唔抵

be water

大家要睇番個big picture
抗爭既目的係咩?
冇錯，尋晚果一仗係好感人，但唔好將呢D 野浪漫化
保持憤怒係應該，但理性 先可以令大家做正確既決定

我唔知具體既行動應該係點
不過如果我係對家，我最想發生既野，就係好似雨革咁樣
等大家在一個地方困獸鬥同內閧
佢尋晚撤退，我覺得有幾個原因1) 搞左成日都攰 2)低估左同學既抵抗能力 3) 見到太多人入去增援
佢下次再黎攻，一定會揀一個好既timing，用大量兵力黎overload你
我覺得佢地見到校園仲有一定民氣既時候，應該係唔會攻入黎
反而會等大家謝謝地既時候出奇不意，目的就係將所有前線一網打盡
所以我覺得我地既目標，或者應該係避免呢樣野發生

利申: NA校友，身在海外，唔能夠同大家一齊，對唔住

成個運動就係要冇大台，無端端做乜中大成為一個大目標？ 唔應該守，要化整為零。今日守到，你諗住守365日？

守住，繼續練下兵法，出面要支援即刻出去。學生不宜主動引戰，唔係話要咩民意，而係咁樣中左黑警計，要急果個應該係要黑警，唔係我地

啱 要鬥點都唔夠狗黎 水炮一黎肯定傷亡 倒不如化整為零

你搞到馬其諾防線咁又點 佢都唔入黎

唔洗增援
精英出去 留足夠守既人係中大
有大軍攻入中大 精英就聯同地區兵去燒狗宿

咁我想問 你攻出去 點攻啊
俾你攻到
一個大空地 你點守啊
俾你攻左出去咪
又要上返去守
咁損兵拆將 消耗資源
做乜鳩啊
你一攻出去 用左D資源
佢立即反攻 咁你用乜守啊

其實暴大守到
就完封吐露港
即刻大埔以北幾乎出唔到市區 OR 市區入北區
唔係架架車都行去元朗個邊出大欖

多做文宣引外媒上山採訪
透過報道將戰役公諸於世

達狗:「請大家無視引戰狗 ，引戰狗請離開！」

支持

點轉場 未出到吐露港已經中彈

必須要守，但有冇兩全其美既方法？

無人就唔系攻啦，系佢地浪費資源自high一輪。

做其中一個基地，提供緊急醫療，再諗方法輸出戰力

據地固守 屯兵積糧
中大人留守 加強前線輪換 確保所有人都有足夠休息

休息先
而家1點都無大規模行動
聽日如果無popo咪開始散出去
有先入返黎

交俾中大保安先 要拉多D人落水
同埋講真如果真係強攻都係守唔住要be water

我唔明點解要守？

建議完全棄守中大，外來生全面徹走的情況下，港共隨時會有大動作，特別是輿論風向均為暴力清場鋪路。

化整為零，參與18區的開花和三罷運動，不要集中一處。

不要再用火魔，改用水魔。

火燒阿伯影響太大，太負面。

學校是死物，手足才重要

唔止中大，其他幾間都係咁，
目的就係封印曬主力係學校度
等出面戰力不足

佢哋放曬鬼入中大
目的就係睇住一少左人佢哋就攻
旺角而家企曬係度唔知做乜
太子竟然又比人引去圍狗屋
每一日都有行動個人好快會頂唔順
而且每日成過百個post有野發生緊
淨係睇已經好吃力啦
根本冇時間跟進就比新野蓋過
策略係時候改一改

有手足死左唔好內鬨

一係全撒，一係全守，唔好留一半

今晚好好休息 如果聽日都係無狗 慢慢分批運人走去各區開花
唔可以一次過撒走

攻出去

唔好再叫香港人！反抗！

我覺得係調配兵力去下一個最好地理既大學打仗

由英雄變春袋，暴大人好野

P牌+標題黨
拉左先

Agger 留比前線決定

無錯。命緊要。
只守中大無咩意義。
有中大人就有中大精神。

應該似系為條橋，地利。
同埋真係想拉人同搜野。

你都on9尋晚同今晚都開緊花

推 折衷方法

做訓練營

咁講 宜家大學角色變左基地
攻唔攻 同攻邊
係由前線決定
佢地最清楚當刻人力資源
你講d假設性情況有撚用咩

你玩得死吐露港公路同火車就得 其他既等出面搞 有人攻我地回防就得 練多d攻擊陣 例如對方衝要點打 攻特首辦點打 禮賓府點打 你地一出山就係大佬黎

斷吐露郁都冇得郁

Popo無進攻咪維持現狀
武力唔夠popo強無主攻本錢

重點係依家成個軍火庫咁揚左出去
唔洗諗政府唔會處理
依家係諗會戰定和

好認同樓主對plan A既睇法
可唔可以係將高戰力外來人士分組 一批留一批出返去back up?
咁的話即使狗再打學校都仲頂得住
利申 講緊online game

中大價值

1.封鐵封路，要長時間幫人罷工，攬炒

2.戰術研究，文宣

3.文具研究，加強攻防力

4.可以靈活運用set rb,班廢老無咁易拆，一通車就出事

5.人員太多，留低足夠物資，過關打驚

總結：打仗呀！休息夠，做實事，唔係玩

第一點最重要，封大東北

主動引戰係咪傻咗 ？

聽日睇情況 做完野
交俾中大保安守橋
無理由做埋保安既職責
到時有popo先再返中大

有無可能搵到荃灣比人斬嘅手足嘅親人，送佢地入中大，起碼保護佢地唔好被消失，另一方面睇下班狗會唔會因為咁而攻入中大搶佢地

開發多D軍備防禦，有多既可以再輸出去開花啊。

研發下其他技能先？

我推

最重要係, 唔好令中大變"麥城"(from三國志), 最低限度一定要確保有條路係連接到外面作為補給線.

警察個邊高層當然識 "一鼓作氣, 再而衰, 三而竭"，中大係一個象徽而已，如果要攻入去一定令警隊國際間形象再受損。什麼國際警際運動會、國際技術交流會肯定無佢地份。

而家個問題係，警察攻入來，學生要搵位走，快D聯絡相熟的艇家係適當時候接人走方係上策!!

中大要KEEP留
進可攻退可守
而家等你地分薄戰力
如果D人一鬆懈就玩撚完
D狗好要臉
一定遲早會番黎反CUP暴大想完全征服

而家係建立加固大本營防守力量+長期戰準備
包括可以提供武備，食物照顧全場，照顧傷員
分分鐘沙田/大埔 北區既作戰人員以暴大做基地 (但要小心有狗混入暴大
至少而家暴大無狗入去拉人
暴大真係變左抗爭根據地

引戰其實唔使攻 用把口就得：宣布獨立

你覺得有popo仲會唔會俾你入到中大？

唔洗咁多人守 擺陣係必須 至少確保狗入唔到黎 但冇必要主動引戰 始終拱衛中大係首要任務

啱，中大可以變和理非，變愛心大學因為多鏡頭，武勇返區先

日日都打你地抖下先
對家同時等你地士氣低左再攻或者塭方法合法入大學
何不養精蓄銳？做好準備，軍備，糧食，食水，衣物都要準備好

屌米撚傳消息啦
拉

BE WATER, 唔需要固守一個地方，到有警黎咪再返去

唔好俾人拖死，set個deadline比自己，過咗都無事嘅話，就全部一齊撤離
將新技術向各區傳開，同埋引戰出返其他區就唔會同中大扯上關係

去各區 有主動優勢
我地可以攻既點多左
對方要用多d兵力

守中大 被動位置
佢黎就要守
唔黎就等佢黎
守係唔會爭取到訴求

攻先係主動製造壓力！
唔好俾框框自己 （框框=同狗打）
我地針對係社會制度/ 政府合法性
打其他目標（人/物） 都可以有以上成效

希望大家認真諗下咁樣講得岩唔岩

必要時要做決擇
唔係會贏左中大 輸左香港

主動引戰全港人就唔會撐中大架，尋日中大被攻擊先會激起民憤，先咁多人揸車行路去中大送物資，而家冇事仲出去主動引戰，幫你地既人就唔會再幫架啦

非中大人可能會覺得有個好據點， 但中大人(我)邊想自己屋企做戰場。 有得搞，出去開花仲好。武力一升級，都係要淪陷。

首先 唔好引戰攻中大 難得守到做咩要主動引人黎攻 後續行動可以大家再諗諗

部分輪換休息 補充體力
部分到鄰近地區開花
當中大有需要時
亦可及時回防救亡

等埋聽日7婆有乜北京直遞, 才作判斷和後續部署, 或許7婆本來就在京領令取消區議會選舉, 一切可能只是劇本. 既已近周末, 而且1111系列三罷在勞性極強的香港已算成功, 面對的可能是更大的關頭, 是否應該部署讓和理非再浩翰上場? 再者, 藍c已經爭著跑出來人民鬥人民, 一為領功二為籌旗吧......進退有序、以守為攻、和衝共濟就是贏局.

popo攻中大、或九大根本沒有實際意義, HKIX當故事聽了算吧. 顯然12日夜晚, 2號橋popo過激的行為已被內部判斷為錯誤, 所以popo才不斷說會退, 或許某些前線popo唔輸得, 或許抗令. Anyway, 中大之役其實已贏左, 既然視為戰場, 一場全面戰役中的一個局部戰爭, 不應亦不必糾纏.

或許應該想想, 勇武年齡層集中, 出來的已是該年齡層中責任感最強的一群. 將這群精英尖子長期處於危險, 讓7婆拉的鎖的, 將來如果成功, 制度獲得改善, 是否想尖子盡被律法折騰, 而由次一批人領導香港?

咁難得有個安全區可以整裝，練兵，竟然考慮棄守咩玩法，烏克蘭有獨立廣場練兵之後先可以keep 住打，下下喺條街be water根本嘢又整唔到，經又拎唔到

兵分兩路
一部分守
一部分去附近支援
有事都可以30分鐘內返到中大
咁樣得唔得？

咁多mon po狗係度睇住仲係度講戰略。。。。。攰就訓下啦

其實呢個所謂象徵意義真係講到有的似大台，咁其他罷課既中學生，其他運動中付出既，都唔係呢個「象徵」既一部份。狹窄左。
呢個運動系香港人既，就即係個個有份。

其實好簡單嘅問題...
勿忘初衷...
先贀前輩教落我哋嘅係乜..先天下之憂而憂
中大緊要d...定香港繄要d..
凡事永遠冇兩全其美
但如果連風險我哋都唔願意take...
咁當初我哋死守二橋嘅意義又係邊...
大家齊上齊落...18區開花就為救我校嘅恩情我哋點報...
真係最後係要冇嘅..就冇咗去..
唔做而家認為正確嘅事...貢獻您自己本身嘅能力去回饋社會...
師弟你將來會後悔

利申: NA老鬼

虛則實之 實則虛之
堡壘係用嚟防守用既

冷氣軍師用鍵盤指揮前線 即使前線俾狗咬都唔關佢事

暫時目標唔係守中大咩？點解要引戰？引完咪又係自己捱打 對方最多傷少少 唔好彩失守埋仲大鑊。
（（btw引戰意思係搞大埔公路、吐露港？

冇守既必要
你守 班狗冷處理你地 鬥志會被磨蝕 你地慢慢會冇癮
你攻 咁就係自己搵麻煩 而外面到時又會好難入黎支援

要認清戰地暫時已經由中大變成其他地方
林鄭無計可施 又搵刀手返黎搞手足
未必係出去同呢班仆街硬碰
但人多班藍絲就驚

香港18區都需要你地
與其係中大同佢磨爛蓆 不如投入更多人手去打出面既硬仗

明白中大人想守住中大
我覺得可以非中大既出返去幫手
中大人可以再睇定d先

返屋企休息，朝早遊擊

人就係得咁多 有時候真係要搏
你要搏popo唔敢攻入去
同埋真係強攻都守唔住要be water

我覺得佢地係想等埋啲咩咩飛虎懲教既增援再入黎

佢真係咁霖？會唔會有其他可能性

咁攻落去有乜利益？

你屋企無人
班狗霸左你屋企叫唔叫攻？

唔好傻啦

現有手足係中大入面休息咗先
唔知道警犬會唔會藉口因為科學園被破壞 黑衣人窩藏中大又再攻入嚟

佢而家一定係行拖字訣，聲東擊西
所以死守沒意思
我地既春袋唔係中大，而係手足呀！
保持手足流動性最緊要

我地係唔係要對全港社會製造壓力？ 死守只會針對大埔區沙田區有影響

我地需要將我地既壓力散佈去成個社會

班狗就係寧願自己搵部狗車打橫停係度都唔比你通車支援呀

無野架
咪照DUM落去等佢地搵人搵曱甴黎清
等佢地可以做下野充實下人生
唔黎清既咪KEEP住唔好開番囉

等埋取消區選announcement先啦

唔好引戰 出去開花 開完返中大抖/訓練/製作魔法wt ever

中大地方大 可以容納到好多人之餘 可以有兵工廠同軍營效果。

但守係中大都無意思，做返想做既野，幫大家罷工

B 外來勇武出返去開花

頭先有人攻科學園就係因為咁？？

引戰就真心輸公關，中大被黑警強攻係國際戰線，真係要小心處理。

今日交通大塞，一部分因吐露港全封，叫外來手足去沙田一帶攪交通會唔會可行？？

幾時開始標題黨無人屌重可以繼續推落去

攻去邊？點攻？幾時攻？
我地用肉身上橋去擋水炮？

b
好明顯想磨各大兵力等日頭唔夠人手開花
浸大是好例子

唔好挑釁班狗搞大學喇
你比藉口佢地攻 到時全部送頭

唔係無意義消耗 有據點係有好處

中大證明左一個佔領區究竟有幾重要

但我同意戰略要調整
我認為日頭中環手足攬炒經濟 或者開花 採取中大手足留中大 其他大/番工手足出番區嘅分兵方案
夜晚番區休養生息 研發新技
準備好攻出去個陣 吐露會戰 周末為佳

狗入去都係想拉人
空城冇人比佢拉， 佢入都唔入

內你老母

呢個啱 唔洗太多兵力
計劃好留幾多必要戰力
其他人出去開花 但唔好太遠
放心你仲有個HKIX
預備好星期五六
因為佢會攻陷 而預你cut HKIX
有星期日同一維修

暴大變成春袋
暴大仔女全部都係精蟲
最尾輸左就同condom一齊被dom

我認為應該一夜之間撒晒大部分人
同埋收埋d物資
聽日開始幫手修復CU，應該可以做番起個image, 唔係做軍火庫等人地搜你攻你
應該同外界講我地中左好多催淚彈，舊生學生師生修復校園

我覺得係時候要研發d 新嘅遠程科技，測試成熟咗再copy 出去用會好d,而家咁多精英係到都唔做幾時做

唔好搞吐露港

「警察攻打大學」喺外國好吸睛

中大人守中大
外援自己決定留中大或者番自己區幫拖

臥底狗入晒去通風報信啦，點搏到呀
今日先見到有人影住入火魔段片去左藍絲grp
你估仲有冇其他消息出左去呀？
自己post出去都唔少啦

當你咁諗既時候 班狗都等緊你地內鬥既機會
而家先過左唔夠24小時 你地就已經忍唔住， 難保佢地今晚半夜3，4 點等你地最攰最放鬆先黎打

邊有人提議主動引戰，你以為你好夠橡膠子彈打咩
主動引戰，由守護家園變成出擊破壞，我哋係勇武抗爭，唔係胡亂破壞

中大人主守
外來可以輪更
出邊十八區照開花 咁咪可以全民皆兵
下下靠晒嗰少數精英勇武唔掂架喎
中大咁多資源 研究吓更多武器同練兵
橫掂過一排點都會攻大學 咁多裝備

召喚中大ENGINE ,PHY CHEM BIO 撚

建護城，輪哨兵駐守，其餘手足休息下

戰事，唔會咁快完，仲會越黎越激，

因為樽頸位已破

科學園係咪春袋

屌你係到9up，咩叫引戰呀，暴大冇反抗物資係到果d不過係保衛家園物品平時日常生活有廣泛用途，回你都on99，不推文

革大都要

b 根本守中大冇好處

同意 分返人力出去唔等同棄
整理好物資 佢最多都係查到物資搵唔到人入

人先係最重要

我係想講，唔理你做乜佢都係搵藉口入黎，唔好再停留係「唔好俾藉口」呢個程度手
攻係無得攻，只有守
第一玩消耗
第二申請warrant 話懷疑兵工廠，到時靠佢本身d鬼+黨媒影live一定夠片做，個陣好難再有沈祖堯佢地站台保護
無論點最後一定係硬仗，feel到黎緊星期五應該係critical,星期五六日通常狗量多，除時圍中大兼阻止開花....唉....

真心打流水戰比較好
打陣地戰結果必然係被人拉（雨革）

推 一定要研 據點唔可以放棄
中大人照守 其他人輪流出去日頭開花
唔係無意義消耗 有據點係有好處

中大證明左一個佔領區究竟有幾重要

準備好攻出去個陣 吐露會戰 周末為佳

一定要維持補給線!

但二橋亦係塞吐露港公路其中一個好位，
所以分返兵出去係值得考慮。

中大係文明道德底線，點講都係要守
逼到我地咁既係政府

開始重整啲物資囉， 修復校園 ，不過唔排除班狗會再衝擊，準備好啲野可以隨時守住 ，又有吐露港扔野 又可以重整組織，依家應該重新組織同埋休息下先 ，抗爭日常化 加上建議多啲日頭搞，對面都唔知收唔收工好 返通頂𠴱班

主動引戰係邊個潮人諗出嚟
真係殺紅了眼咩 理智的啦

手足們趁依家入夜休息，睇聽朝情況，無咩事發生就分d人留守，又分d出返去。 萬無目的主動宣戰嘅話覺得有d消耗體力、削弱咗出返去嘅機會

錯，佢地無可能唔攻

班狗一撚定會攻
空城更加比機會班狗入去

入面所有一草一木，CCTV，全部係證據

中大係唯一班狗攻唔入既地方
攻佔左更加會提升士氣

你點空城？

離唔開殺一儆百同以為大學真係「暴徒兵工廠」㗎喇
長期抗爭需要做到前綫輪換同能收能放
唔可以再用幾多個鐘做timeframe

荃灣/ 天水圍今日傷亡慘重

馬鞍山運唔到兵入大埔係好事

繼續搞鐵 搞吐露港
狗無得唔攻

各區繼續開花
但要快閃
唔好被捕

再重申五大訴求都要答應先會退

今日唔同琴日，除咗有大鑊嘢急需圍魏救趙之外
其實唔應該再夜晚開花，不論有狗定無狗時分
應該集中日間春袋

唔好忘記琴晚2000幾發子彈既情況，佢地射咁多彈證明好想攻入去
依家班狗無動靜一定係搵緊方法攻

敵不動 我不動 敵微動 我先動

勿忘初心！

呢個po鬼到

佢唔理咪好似今朝咁 大罷工

無可能主動攻啦
攻閪咩

前線決定

睇下中大生有無決心做抗爭基地
對外輸出武器/訓練人才

如果有
已經可以叫做割據一方
準革命

當然代價亦都可以好危險

大大條公路係到你話無野好守

在場既唔得傾到得..唔合既傾到有共識...希望CU手足望到

同埋小心網上太多fake.小心被帶風向...

知殺手黎緊，第一件事系007執野走。搬過去第度住就系，其實一發現知道自己個竇揚左就肯定做定準備，因為對家已經有目標，要佢黎到搵唔到你，你再搵方法對付佢。

唔好重犯佔中的錯
散之後 融入地方戰 ！

屯積大量攻裝一定係下策，已經比人影到你，同埋會出warrant入黎

#請廣傳 0132
有可靠消息指嘉里中心cctv影到證據
據稱防暴正準備搶片 請通知記者
附近需要街坊及手足🙏🏻

尊重前線決定
個人意見 做番原本做既野就夠 千奇唔好係橋掉野落街呀

想結束中大困局 大家聽朝6點半開花

其實點解要引？ 全世界關注係因為覺得你地俾人恰
佢唔恰你 仲要撩佢地恰你

同埋中大既精神究竟係建築物定係人到？
我覺得呢樣先係值得中大手足諗清楚
D狗一開真槍係唔會守到
只要有心,任何一個地方都可以係中大

兩難局面 中大係無需全力守城

個人覺得可以齋中大人守 其他手足出去18區
而避免第2個situation就要大家傾掂點樣先有效地聚返啲人（要call人可以點call？長期有哨？）同中大內以及外面入中大嘅物資運輸
手足辛苦曬 加油

趁有人力物力做下軍備防具研發好過

當初就係好多人擔心中大安危先入黎幫手防禦
冇理有稍為定d就出去主動進攻

真係玩緊aoe咩

其實應該係，d狗好奸

咁就應該帶走或者毀滅的佢想要既野然後離開。

繼續搞鳩東鐵鐵路. 羅湖d人入唔到來.

拉
中大情況算穩定少少
唔代表狗隊放棄打中大
依家要做既係戰略統整及防禦工事
唔好隨便引戰

一定要守！

如果班狗長駐中大一定有原因，如果佢地一知道唔多兵就一定攻上嚟，捉哂就鋤製作武器，藏有攻擊性武器，暴動等等罪。。。

可以兵分三路:

1隊嘅出外繼續開花，順便向外要求需要咩物資， 遊擊隊自行出外開花，開花後自行回家待命

2隊防守，如果無事就繼續upgrade個城同武器，有事叫一隊同三防守，希望一隊順便招到更多兵回防

3隊休息，休息都好重要,同二隊輪流守

如果可行再出一個詳細説明， 但首要希望點到人數，不記名每人一張紙寫一個字（攻、守、退）用嚟知到大家想點行再作決定。。。

精神係個人度
功能係座橋度

應該先叫校方派保安到橋兼搵人起閘之類嘅欄物 避免俾object衝關 做返當初校方承諾嘅保障橋嘅安全

之後再將資源同人力移返出去 長遠嚟講大學唔應該再開戰 始終象徵意義好大 唔可以有藉口俾object通關

小小意見 有咩唔啱還望見諒

無可能
除非你焦土

將所有可以令手足有手尾跟嘅證據全部毀滅
自行解甲 安全解散

我有諗過中大可以專心研軍備
但好似好難運輸出去

呢加中大=機埸
手握吐露港公路為攻
以大學私人土地為防
點都要搵人守住，唔係就好似機埸咁，好難再佔。
但各區勇武可以先返去屋企幫手，當popo有暴靜再返中大
呢個時候，中大就應試加強防守，當有下一波攻勢，至少可以傷到popo。

BTW 中大人一定搞得掂！

緊係b啦
起好護城牆留部分人守咪得
有事會再各區開花支援㗎啦
忌內哄啊！團結！

重光先慢慢修復都未遲啦
而家完sem都無野要煩
陣間拆拆下野班甴突然打入嚟咪送頭

呢句有幾可用到
咁守城係第一次
係街佢 清場係正路
依家唔係街頭

Plan B, 出去

【突發】中大內閧

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【中大內閧】2(已破)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足黎明前嚟傾出共識先

嗌攻果班人鬼到

推到手足睇到

其實如果無狗 不如考慮下擴大暴大人控制嘅範圍？

孫中山故居係邊? 又係邊度起革命? 唔好俾家園困死思想, 諗下點樣開始組織多個小團體發揮無大台但可以依靠小團體嘅火力同集結力, 流水可分散為多團水點再到某集結點再次成為流水, 若然未能理解本意, 建議先以近距離環境下分散為多個小團體作訓練部署, 初期建議先分兩大團, 瞭解各自可進行之工作部署後, 再逐漸分散成更多小團體, 再簡單理解可視為係以長城峰火台類似, 先熟習人數差異下物資分配與可實行作戰方案, 同埋考慮死守以外當需要時如何突破防線, 以及當無通知情況下實施禁網時的溝通通訊機制措施, 把現階段認為不可能的情景加入考慮同預備方案作縯練及訓練

如果係就好希望無其他陽謀陰謀

搞返條狗鐵先啦，聽日又通返車

啱，但係係守，唔係搵人出去引狗
我哋略勝係因為我哋佔道德高地
唔好話咩民意唔可以擋子彈，搵人出去引狗係引子彈

你唔好話中大 間間學校都搞清自己定位先
中大渣住吐露港 東鐵線 進可攻退可守 港島九龍新界出事可出擊救其他地方 人地要留隊人 水炮車睇住你
poly city bu同樣道理
hku未諗到

唔該幫手推

你地整死條吐公同火車站
佢地一定會咬住你地 唔洗主動攻佢地
掉晒d野落下面就夠 整死半個新界

【中大內閧】2(已破)

喺度畀建議⋯⋯咁咪即係做緊冷氣軍師？
認真嘅，研發新科技啦，分兵去各地開花個風險好大，因為你唔會有機會返得到去你個老巢。

可以係附近搵目標攻擊引戰

如果打邊爐煲煙就係佔中

長遠要搵個據點研發武器，訓練人才
有自己醫療設備
根本唔係佔中

你想唔想革命？
定只係想開花捱到美國PASS議案

唔好引戰啊手足

大家上水粉嶺大埔，甚至其他地方嘅手足請繼續守護中大，原因有四。

第一，中大可以全面癱瘓吐露港公路 總共高達8條行車線，全面封鎖新界東連結九龍港島的交通幹道。

第二，中大可以封鎖整條東鐵綫（羅湖至大學站），令到鐵路交通完全無法運作。

第三 中大容易設防，超過140公頃嘅中大，只得5個入口，四處大量植胚，容易躲藏，甚至暗中包圍狗群，打游擊戰。

第四，中大內提供急救站、餐廳、運動場及大球場，等休息地點，所謂進可攻 ，退可抖，乃必勝之地。

成果
如果中大能夠繼續守到，中大能夠封鎖整個新界東，包括上水、粉嶺、大埔、太和、火炭、等超過100萬人翻工。因為連結九龍、港島嘅鐵路同公路全部被封鎖！！！

總結
如果想三罷成功，中大一定係一個必不可失嘅地方。

光復中大 守護吾城
光復中大 守護吾城

我同意

搵人守住二號橋夠玩。戰略價值極高。
易守難攻。

佢等緊聯軍散

好簡單 問下自己前日係邊度咪得咁就返去嗰度。
點解嗰刻so called 人少都守到？
be water，從來等待係最蠢。

乜撚野叫冇意義消耗呀，個個國家一年咁多軍費，唔打仗就係冇意義消耗？

定係你覺得開返中大比狗任入好？

其他區開花都係玩快閃，唔洗拉大隊呀？

當務之急係令中大防線可變得可持續，即係要有中大人常軴，換更，務求唔會一打即入；然後其他唔留守嘅人執齊野，準備隨時隨地進場支援。

物資消耗方面最主要都係食物姐，呢個可能要睇下點樣恢復部分中大嘅運作，造返條補給線。

你依家有個叫做安全嘅集結點，防禦工程又有助減少需要留守嘅人數，慢慢就有條件退到啲人出去做野啦，唔洗靜少少就身痕嘅。

其實話中大守唔到嗰班應該無出過去 我敢保證喺資源足夠嘅情況下 狗唔開真槍係攻唔入中大

唔贊成引戰主攻，一定大傷亡亦好難有成效。
仲俾機會popo實彈鎮壓，唔值呀！每位手足嘅生命都可貴！

留意清晨突襲，佈好防線路障守曬橋同後山入口，就可以唔駛聚太多兵力，可以返出去開花。

講完一大輪幫你總結埋都唔明

千萬唔好係咁掉野落黨鐵路軌同吐露港，佢地忍唔到好耐，短期內一定會再去二橋開戰

衡量下同popo對抗要有幾多人手，聽聞尋日直頭人手過剩？過剩既番自己區支援都ok

之前各區開花唔係想比暴大抖？
如果各區停，集中返暴大呢？

原意係守護，引戰嚟做乜，個signal係要俾人見住班狗攻入去，亂鳩咁嚟，先會引起迴響，而唔撚係由內打返出外，乜柒思維

中大成新界開花總基地 共同offline咁商討有策略同戰略嘅各區開花
記住要合法咁開呀但係

留返喺CU朝早玩吐露港 大春袋黎
同時東鐵路軌都要玩
唔係嘅話成效減半

問冷氣軍師把撚咩

強烈反對引戰 可以留返中大人留守

出番吐露港封路，吐露港係一個大替袋黎，行唔到車半個香港無物流

做基地

同意plan b

班狗學人玩戰術，今次中大聯軍係全港精英集合哂，黑警一定想一戰定生死，頂住！

A係就中大主動引戰 <---搞公路佢都唔理嘅話就冇乜可能，附近得水警，全部公路冇民居

最緊要係出入口嘅defense，如果B佢由山路公中大，得一條路可以反包圍

最壞嘅結果係兵力不足嘅情況下被團滅
拖延策略下兵力，資源，士氣逐步變少係必然，過度增援亦對外區不利
所以必須喺力量下降軌同敵方出現黃金交叉之前比下台階自己，宣布中大保衛戰勝利然後全體撤離不留一兵一卒一磚一瓦，共同撤離時由於精銳聚集係難以被攻擊，人力同資源都得到保留
set deadline比自己宣布勝利係最體面而唔浪費人力物力嘅策略
呢段時間盡力完成技術升級，各人返到自己區開花，亦唔會留下引戰惡名
操作嘅關鍵就係set deadline嘅時機，要睇住時局變化決定，但係應該唔會太長，力量交叉可能一兩個禮拜內就會出現

揀邊個option都好
決定之後唔好喺公海講

非中大及附近既人出翻18區帶領朝早既行動，我知道有好多其他區同埋好遠既都入左中大支援，個啲可以出其他區搞。
有啲地方新手居多，需要經驗老到既小隊提點

攻水警基地

？？？

唔好引戰 對家用槍 引戰同出去擋子彈冇分別

屌你，就算呢刻都乜都唔割架啦，你仲俾到自己藉口割咩？

上得黎連登問, 呢度冇野多, 最多散水狗
on9

純中大生：留
中大舊生精銳：返18區開花
中大舊生非精銳：自行選擇，留或18區
非中大人精銳：自行選擇，留或18區
非中大人：18區開花

既能存有精銳，亦能調兵遣將

大把野做 組隊儲糧做據點 要做到一個效果係只要任何示威者入中大條線就安全

起好穩陣的障可以分返啲人出去

唔係有冇民意嘅問題 根本裝備懸殊 手足又未recover 況且中大個位只可以守 完全無一個原因要去攻囉

建議每日評估己方人數同資源，以及敵方人數同調動情況，評估己方實力變化，作出理性嘅選擇
保衛家園係出於感情，但到最後輸贏係視乎理性

中大呢個要地一定要守好！
但我同意唔需要咁多人（中大以外嘅手足）去守
一來出入都好麻煩
去自己區會方便啲（住得遠嘅手足）
二來本身有住HALL嘅學生都會長STAY係度 反而外來嘅手足未必可以
所以建議真係想入中大幫手嘅手足有心理準備要STAY耐啲
如果每日都大量手足要出入只會加大campus有鬼嘅機會

你放上連登做咩姐？
連登唔會俾到最好答案你嫁。
好多時有錯判。（自己秘密決定啦）

B 用一半兵力出去

都岩 記住今日收重傷/去世既人

想俾popo知中大人諗咩？

你扔野去鐵加吐露

班死要面一定攻

仲要唔止一次。

依家攻出去會比曱甴藉口攻入去, 唔建議攻

可以一部分休息先

同埋一定要有PLAN B
如果淪陷要盡快清理文具

你覺得我要點樣將一個兩難局勢嘅分析係現場廣泛清晰咁傳達比所有人聽等佢地自行決定？

鳩等你就贏 吐露港公路就係下面 人地又打唔入 根本就贏硬咁制

你地自己商量得唔得 咁多狗Mon post
公投啦

引矖啲人入大學
等啲人自然內控
瓦解呢場運動

水炮擋唔住

絕對唔建議引戰
一引戰就變左主動挑釁…呢兩日講既64 2.0就再講唔通
同埋依家對家已經知道學生有咩升級武器…佢地又大把藉口理由強攻/升級

兵工廠

唔建議主動

Del po啦。你開po目的係咩？
你覺得呢啲可以公開討論咩？

再簡單d，粗略評估12號晚人數，然後每晚再評估人數，當人數少於12號晚嘅5－7成就宣布行動成功，撤離

唔好咁天真啦
依家就算乾淨，班曱甴重會唔會理？
衝得入去只會亂打

所以唔行A 引戰 但係留一定兵力守 因為下面條路係春袋

繼續死守暴大呢個春袋
暴大仔最尾成為condom入面既精蟲

沉住氣
呢個係一場耐性嘅對決

唔好主動引戰 千祈唔好比機會啲狗入

千其唔好主動開戰
冇野做咪冇做野囉
養精蓄銳 用兵千日用在一朝 靜待時機啦
衝出去基本上輸硬啦 裝備差太多
出面黎嘅手足咪番去自己果邊幫手先囉

同意 先好好休息 再部署

吾好吹風內閧

政府出秘密警察
放風就話weekend, 但可能會更早
如果出就係出飛虎隊
戰略例子可以係搵三個weak point , 派三小隊攻入中人

你地諗下防唔防到

調兵,我覺得popo短期內都唔會再攻,其實攻入中大對佢黎講無大作用
留足夠人手確保吐露港癱瘓,其他落翻區,真係出事先翻黎
留守人員可以研究科學做實驗,同埋睇下中大有無春袋,例如上網棟野

我冇嘢講 不過決策時請記者迴避

推是日最佳。
同埋非內鬨，係各位中大人都想訂立最適合戰術而討論

唔建議開po喺度討論
再講班狗同我地戰力根本上有極大懸殊
佢有心想攞條橋嘅話無話做唔到
只係佢地應該戰術上做緊調整
我地只可以推論唔同應對方法去守住條橋

諗清楚中大場仗打得贏其中個原因係地利。
想問下衝出去做咩？
俾其他區手足出返去開花啦

[置頂] 比中大入面手足睇

記住，衝立法會做得最好嘅地方，係達到目的後基於力量評估而全體撤離，所以今日大家都對呢件事留有一個好印象而唔係恥辱
中大嘅精神係喺中大人裡面，而唔係個校園，如果出現延世大學學生對軍警投降嘅畫面，係永不磨滅嘅恥辱，必須避免呢個情況發生
令戰役停留喺最好嘅畫面，咁就夠，仲有大把戰役要打

係咪無睇內文兩難地方喺邊

引戰前諗下夠唔夠守先
一架水炮車就攻得入啦

同埋得罪講句 我覺得唔應該守
就算唔引戰 守得一時都唔守得一世

唔系下嘛！
多證據成咁！由今天開始小心。唔該唔好再美國隊長心態，咩都英雄式大大聲同CCTV前面揚曬。

系007先唔會系對家目標呀。
都唔好講守唔守住，而加有野就馬上處理曬先！一定咋咋林處理呀

推
習思廣益

零願佢攻
無戰鬥自我消耗先係依家問題

用goop傾會唔會好啲 起碼confirm到全部中大人

散 保住條命 有排打落去 依家拖落去冇意思

當行軍打杖咁樣，真係要數下人頭，諗下點調配人手
不過要小心唔好變大台

你覺得狗唔係有策略地諗到呢d利害關係要聯軍散先唔攻中大？

不要主動引戰啦，呢幾日目標係三罷，唔係要同狗打交

兩樣同時做就可以
多咗既戰力可以係同一警區繼續自由發揮
分散軍力直致連守橋口既軍力都要徹退為止

留守既中大人無時無刻都要完善防守裝備
如果我哋只可以做十個投石器
就繼續諗點樣可以完善到可以百發百中
起完阻止步兵前進嘅石牆
就研究可以阻擋裝甲車前進既路障
因為敵人隨時會再黎
同係我哋內閧時突擊我哋

而八大絕不容許唔夠分既毅進仔隨意踐踏
中大絕對唔可以失守

你一定係唔知究竟而家中大交通幾差

7成留3成守?

留喺老巢：

1. 足水足糧足人，加上地理優勢，可以守到好多日
2. 老巢已經被封為聖地，但如果留雞碎咁多人手喺本陣，點守得住咁多個出口？
3. 無情報顯示黑蛆放棄進攻中大

分兵攻出去：

1. 我諗都係出返旺角尖沙咀中環去打？
2. 出咗去嘅人會唔會再返黎？
3. 有無快速回巢計劃？

坦白講，好難有答案

我諗百幾個都夠

引戰？如果無狗攻要黎罷物資，我睇唔到咩問題
但十八區開花時，勇武要岀返去幫手囉，唔好淨係眾係中大

叫外來手足撤啦 留一部分係中大 可以airdrop訊息

中大人唔該馬上開始全職軍事訓練, 步操, 體能, 通信, 救護, 武器, 戰術。將中大變成革命軍第一軍營。

唔好嘉年華, 唔好亂解散。

建軍! 只有提升戰力, 革命先有資本。一旦轉型軍事組織成功, 美國裝備不是夢

今晚唔好訓石地啦

同意 保存實力
中大山城由中大人自己守！ 有需要幫手，我地會求救！
想勇武，外邊需要你！你要分散兵力，咪去港島大學，果度需要你！
利申：中大人

唔好categorically 反大台

軍隊無 command structure 好輸虧

中大第一師要成為有戰力嘅現化化軍事組織

守著條橋直接disable 成個新界東。

今日成間公司得住附近既人番到，完美達到罷工效果。

放低包袱
be water

同意。
中大扼守吐露港、大埔公路同東鐵，
冇進攻咪繼續做返原本要做嘅嘢，
唔需要自尋煩惱。

去留前線自決。

無必要，你揸住吐露港同火車2大春代，一定要處理
冷處理唔係option

屌你老母p牌仔又標題黨又突發
你係咪真係咁撚無腦
仲有引乜撚野戰
唔係中大人咪出返去囉
守到佢地走為止囉

出返自己區啦 區區都要人
順便回一回氣 同一個地方守咁耐個心智會好攰

要諗下繼續守有冇咩戰略作用先

On9仔諗下點解咁多討論

你既咁多討論好多係屌緊你標題黨同無拿拿講引戰喎

屌你老母臭閪好撚多人擔心緊中大你出埋咁既標題仲要公開討論係咪想累死入面班暴大仔
你真係正宗豬隊友黎

唔該計下，而加打緊邊個，唔係香港警察，系共產黨
高調搞呢的？解放軍一出，有無真係唸過？佢地系第一班死得，講野思考再深入一下，要負生命既責任。

中大人請自己考慮各方意見。

生命寶貴。系每一條命都系寶貴既，唔可以隨便無左，我地唔系共產黨。

其實引戰冇意思
武力都唔對等

中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

頭十個一個都無你講嘅野
仲有引戰唔係我講
我講嗰陣已經有人做咗
開post前線有大量傾向引戰
你係咪準備屌鳩做嗰班夢線手足？

有個建議：-

難得大家齊聚一堂，請一齊傾下凝聚共識，傾到去一個類似成立政黨或者一支軍隊咁齊上齊落嘅共識，對以後運動嘅方向，組織，大家都要開始做好計畫，以前冇咁多機會相聚，難得聚埋一齊就盡量拉長時間，做多啲有意義嘅嘢。

守住大學係令政府騎虎難下啲策略，由班狗發癲亂攻大學，佢哋已經失勢，唔好自己散去令呢件事好似冇發生過！警隊需要負責！交人！佢哋要付出代價要自食其果！我哋無需自亂陣腳！唔好自行散去！！要乜嘢物資我哋外界會支援！

其他嘅嘢，區區開花嘅手足會堅持到底！請中大人撐住！唔好內鬨！！

就算真係要散，大家互相都要留好Contact互相照應，今次係難得嘅凝聚共識時機，有預感可以為呢場運動未來發展嘅方向帶來轉機。

中大人加油！
香港人反抗！

B，留返中大嘅人守
留多啲哨兵睇遠少少嘅地方
一發現有咩事
就緊急召集

中大附近好多野可以搞

斬首行動是否成本低點？

我都係咁諗

我諗冇人會天真到覺得可以守贏到警察掛

問題係如果中大點都要守, 入面班人連警察都打唔贏, 咪一樣係俾人屠殺?
一隊有組織有訓練嘅軍隊, 撤退都有效率好多!
軍隊只係團結組織一大班人嘅有效手段, 唔一定用嚟打, 用嚟保證每個人都有熱飯食, 用嚟撤退, 用嚟救人,都會有效率好多。

今次中大成功建立組織, 日後抗爭survivability會高好多。

其實如果好多人有無機會打出去
有咩唔對唔就返入去
當然要有一定人數守中大

即係你自己都認頭十個打後好多都係屌緊你啦
既然大量傾向引戰你明明係現場點解唔直接同佢地傾
你上黎連登講有撚用咩
連登成堆冷氣軍師

中大外圍無野好攻

趁宜家練兵練陣 解鎖埋啲科技樹好過啦

我覺得唔會散，亦唔需要公開討論中大人嘅去向。因為由外人決定當事人行動係唔合適。你亦冇必要俾狗知道內部討論緊咩。因為咁先係對中大人最好嘅保護。而且連登好多分化撚，你唔會知邊句係狗講。甚至便衣狗都有機會滲透校園。從來，呢場運動都係若水，時兒被動，時兒主動。

個人意見：自行部署，化整為零，計劃出路，隨機應變，連結各方。

記住呢個星期嘅主題係三罷，
要保持可持續性先係出路，
我哋有嘅係時間。
既然你唔知狗幾時攻。
我哋更加要花時間去諗手段（令佢攻唔到/達到其他目的），
而唔係花時間諗攻好定守好（有冇諗過唔洗攻或者守）。

我係狗，我首先會分析你內部戰力幾多，
士氣如何，資源，之後決定打唔打你，同埋點打。

你自己搵方法提升士氣（集會whatever），諗方法令狗錯判，令佢哋打唔到你，或者唔想打你。或者調轉分析對手，破解對方。下下爆上嚟唔係幾好。

狗以為困住中大人就控制到場抗爭，咁太低估港人團結，意志同埋創意。

利申：可能1999

前線各位自己判斷去留啦

岩岩見到個post
樓主你係現場就幫手傾下有冇用

中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

守住先 聽日停課
警甴極有可能玩屠殺

係咪藍絲500萬人邏輯
我懶得數
你就話我認後面大部分屌我
一頭問號

我數40個比你
40個有5個係鬧標題/引戰
4個係支找引戰
係咪叫大部分人屌我？

另外
我係討論開始時被告知已經有人去咗引狗
定你覺得我係上帝幾時都喺討論現場
暴大剩係得前線無其他工作可以做

Btw
你係咪準備屌鳩去引戰班前線手足？
未答喎

中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

唔知幫唔幫到手但我覺得依個都係一個方法，班狗咁死要面

起好多幾個炮台，用石屎固定好重型路障，攻守都加強後分兵

暴大唔係以為科技樹咁快到頂呀？

路過想加番一句
到咁上吓
首先校方應該會提出打返通啲路
俾教職員返工 恢復大學日常運作

因為學期完，就算無堂上但係仲有好多人要返工
（除非大家要迫大學罷工）
咁呢個位會係大家黎緊嘅衝突點

因為一通番哂啲野
大家就要面對一個潛在安全問題

但亦可以睇到，我地正路唔會可以無了期霸住個場而唔理校方
到時可能要學生會出面去傾，但非中大人到咁上吓退場幾乎都好肯定

你話咁撚簡單係人都知點做係我蠢
結果有一千個回覆

你話大部人屌我
我數頭十個比你睇唔係

你話十個以後大部分人屌我
我數四十個比你睇唔係

你鬧鳩我提引戰
原來唔係我提出，係有人做仲係前線傾向

你鬧我唔提前線唔好
原來我唔喺前線喺第度set緊rb

你話提引戰真係on99
我問你係咪鬧前線你唔答

每次柒咗都轉移話題
點夠你玩
唔浪費時間覆你了
訓
聽日繼續加固rb守護中大

不如set死線俾政府？

中大引戰傻撚左？你真係好想再比狗攻橋？仲要禁制令申請被否決之後攻？
唔好玩啦

即場開一個group叫所有係中大現場嘅人投票啦

其實可以開始軍訓
十間大學若成十個軍營or民兵隊係好大助力

最佳既防守就係進攻

城大都等左兩日 怕咩

中大建國,
練兵, 集物資,
分工, 定立計劃,
擴張領土, 集合勇和
時機到, 就派兵反攻,
佔警署. 佔政府.

仲守乜 出去幫港大 浸大 理大 科大先啦
比人打緊呀

可能多出來嘅人集中落沙田大埔打，有咩事要回防都快

想引戰嘅唔係中大人留意番
係中大嘅街外人

唔係消耗，係創造

當然行A
如果行B,
呢個時候狗攻中大
中大可能失守 係必然發生

但行A 就有機會反攻返班狗
打擊佢地士氣
各區再去幫狗屋 狗宿裝修
佢地就兩難

去到依個時候 輿論我覺得係小事

勿作分別
用運動角度去睇
手足齊上齊落
形勢已經夠複雜
再摻校內外人嘅政治
會內部瓦解

一邊養精蓄銳，一邊出口術？ 個條吐露港+火車，截斷半個香港～ 直接要求政府回應訴求 ，希望香港可以回復平靜，香港人可以返工～

另外覺得 只係覺得放2橋對出小路，可以車輛有少許流動，總好過完全封死，凡事太盡緣份勢必做盡🙈

五大訴求，不忘初心

其實想打你掉堆磚封火車軌同吐露港公路一定會有狗黎咬你
但問題係點解呢到一定要打？
首先你要記住星期二晚唔係你地打走啲狗而係佢唔用銳武水炮黎咬死你地
其次呢類高強度戰爭一定會為我地手足帶黎傷亡
第三附近又無所謂春袋可以俾你攻到
所以與其主動引戰又或者hold起啲前線精英
不如將大家分散去各大
用中大經驗黎同大家分享
幫各大set好物理防線同清點所有有用資源
咁先係最有效利用當日既經驗

同意，一味守係中大其實只會分薄人手，而且係中大開戰其實係冇乜意思

其實繼續控制行條橋整停吐露港公路同東鐵綫即可。若然👮攻，就由佢暫時佔領，反正睇死佢一定唔會佔據整個校園（一嚟中大太大，二嚟佔領校園太敏感），屆時再重新奪回條橋。

至於你話驚班狗突擊中大
我既諗法係：無得驚
因為正如我頭先講唔係你打贏狗係狗唔打你
而且久守必失
守既時間太長好大機會會變內閧
加上時間長左大家對你地既關注度只會愈來愈少
要有心理準備人手同物資既支援都會遞減

佢唔攻二橋咪繼續吐露港，東鐵
就係咁簡單

其實中大守衛戰已經成功燃起所有區開花既勇氣
象徵意義已經夠晒
唔好強行將佢延續
反而俾佢好似煙花咁爆完一下
剩餘既火屑慢慢再周圍燒仲好
所以起好晒防禦據點之後就最底限度人手同魔法物資留底
其他人手同物資就俾其他大或者開花啦

擴大佔領區？維持重要地點的控制即可。
好似佔領運動咁霸咁多地？都無咁多人守啦！唔係個個都係學生呀！

守呢？點守，條橋窄先可以有效降低👮嘅攻勢。

最好係A既同時搵打劫師做野殺搶附近區既狗

其實政府輸嫁喇，股市大跌，知明人士保區選，全港癱瘓 停學。
唔係係時候追擊五大訴求 勿忘初衷咩？ 所謂暴力唔會得逞～ 從來都係黑警警暴，示威者一直都盡力克制都用係死物上，極力唔想人命傷亡。 而且早係7月1號 我地已經好清晰知道 “你教我和平遊行是沒有用的 ”～ 亦都好明確話左俾林鄭知 所以先會一直不斷武力升級。

未係時候勝利咩？ POPO condom黎～ 一直都係副本～ 只不過到而家係一個不能放過既重要副本 。

搞到吐露港同東鐵同舊路就夠

負皮比你個標題
再拉

係

分析，擴大少少，打斷新界東，沿鐵一路拆去火炭車站同車廠，冇車開返鐵都冇用。
千萬不要這樣做

呢兩日揾最好既writers draft一份宣言
要有信服力 同有感召力

揾最有代表性既人係鏡頭前朗讀
號召星期六 上街 (行入吐露港？)
星期日 同政府談判

交比和你非做
勇武繼續守

最差係吐露港
要攻一定係車廠
單程，上唔到水砲，大量石
燒咗車就走得

Good morning sir!!!

頭先睇到個post
就係中大宣布勝利

咁就可以避免問題A
因為黑警忍唔住 係佢地攻你 (避免問題A)

但如果佢地之後再打你地 係有機會失守

隔離po其實幾好 宣布守城成功
可能用民記做渠道？
揾人上去講

睇另一個ＰＯＳＴ話好多街童入侵左暴大

任搞咪塞路塞交通囉
由一開始班狗要打暴大都係因為咁
佢一日可以唔理你兩日可以唔理你
一直唔理咪癱瘓交通一齊罷工罷市囉

防鬼就真嘅
點解會有聲音講話守黎唔知為乜
我諗啲鬼唔係主導都係輔導架啦
暴大人諗清楚當初做黎為乜，獨立思考，加油

中大既戰略意義好大
斷吐露港已經等於強行60萬人三罷 (上水加大埔)
斷東鐵等於斷一個羅湖關口 (連同直通車，旅遊業攬炒)

調返轉諗班狗先要守而唔係我地，班狗無可能長期守到
唔一定要死守中大，但隨時由中大突襲已經足已玩死啲狗，班狗實支援唔徹 (除非長駐) ，咁就可以拎返主導權

標題黨
拉

認同
中大有咩先入嚟支援啦

起好防線再b

咪沖返出去塞過路吐露港

唔駛全部留喺入面
搵啲出返嚟先
有事再入去都唔難

點都好
朝早啦，行動呀各位

我覺得可以秉承著人多就係安全嘅原則，將一個勇武分出去外面，換兩個和理非入黎，負責傳土魔法，必要時幫手施法。

以上純屬個人意見，一切人手調配留翻前線決定

你係咪香港人？
係就出黎 唔好交哂比學生

2百萬人中有十萬人出黎都好好

對其中一班人黎講, 中大係屋企
即係而家防暴攻一個屋苑, 唔通你叫D 住戶be water咩
冇事時D 外來小隊就走先
有事救到就救, 救唔到咪同其他屋苑一樣比人攻入屋囉

唔太明

就算係維持現狀，都好有貢獻，點解一定要有事發生？無人被攻被捕唔好？吐露港問題政府實急過你，新界半癱

咁古代D 城堡冇仗打係咪應該拆晒佢？
樓主你個logic 都on99

拉

非中大人就走
中大人自己執生
其他人去開花

槍都冇支憑咩主動攻
唔通一兩部投石機可以頂到裝甲車同水炮

呢個post冇野好討論啦, 有咁多時間打嘴炮不如上前線好過

不如問下白衫點解唔攻
講撚到咩兵工廠避風港
出一千個防暴
過千粒tg
第二日又可以完全唔做野？
啲罪犯自出自入
任由佢地消滅証據
定係攻城係貪過癮？

第三 撤出中大 波希戰爭棄雅典

據點唔可以失嫁
我敢講暴大失守一定會收皮

冇嘢做不如造好防守啦 點都一定有野可以做，將物資/急救物品整理下

新方向 ， 8大附近馬路佔領區

宣佈防守成功

搞掂

引戰好似好不智, 邊有守城既主動引戰, 仲要人地戰力高咁多, 諗下點政治利用呢件事, 出面話宣告勝利好似可以諗, 佢地睇唔過眼想報仇再攻就再守, 唔攻就增加我方士氣

有時間研發多d玩具
最主要係可以拉番裝備上既差距
有裝備想點攻都得
唔好將戰鬥力all in係一個戰場

研發陷阱埋伏可唔可行？

留返啲和理非係度
勇武可以出返去開花

唔好再係中大條橋掉野落吐露港/東鐵
費時比藉口黑警

要掉就係其他橋，沙田大埔粉嶺大把

點引戰？附近都冇警察據點。唔通又走去燒科學園咩...
叫一部分同學番屋企或宿舍先，最多輪更。

佢真係要攻其實你擋唔到嫁喎。。幾多人都好都係擋唔到

大家係fps唔係tank
拎黎做守咪自廢武功囉

建議可以以中大為基地，物資存放，設立臨時建築，如帳篷，儲物空間等。長遠建立一個社區，造就一個反政府基地，以中大為基礎，發動抗爭

所以我應該要幫手push?

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

宣佈勝利成功防守
然後出去開花

請中大手足繼續開發科技樹，然後輸出技術

vote B

不推

兩軍對陣,心理戰都好重要....佢圍到你彈盡糧絕都得

輪住休息下先啦

其實中大同學你地執好晒裝備走，狗攻入黎都無意思，佢地都唔會攻入黎。所以你地執走裝備去第二度開花好過

唔攻出去又鳩坐？
依家搞革命啊屌你

日頭宣告勝利 同時撤離 留個空城畀佢
文宣再大幅講警甴正廢物

唔好傻 依啲事根唔可以公開討論
有結果又點
對方睇住你結果諗對策
依啲野你地內部討論
結果係點全港人都支持

同意 有能力就要主動出擊

太子，黃大仙，西灣河

休息吓啦，手足消耗得好快😢 唔想睇到更多人受傷

個人認為應該擺哨兵
有需要就入番去

空城計

內乜撚野鬨

一定係出返去先係首選
一嚟各區開花會令狗分散
對中大少狗攻

笑死
守中大本身就係On9

出返黎幫手啦大學生

教你啦
立即宣布勝利
編小隊(5人一組) ，只留哨兵
確保一小時內所有小隊能到現場就得
校內專心温書，清潔，弓法槍法，煮食
7成人可以散去

似係

警察唔清,校方都會協助瓦解
但今次經驗必須傳承
總結策略/戰力升級方法,輸出俾各區
光復香港要18區一齊做

老實講一定唔應該攻，如果正苦同黑警有心不計任何代價清場佢地絕對可以做到，主動引戰只會令佢地有藉口用更高武力

宣布勝利
出返去打游擊?

必須討論
我認為守據點好
對方昨日唔攻唔等於日後唔攻
對方係計劃緊戰略攻破你地

究竟有幾弱智先會喺呢個時刻做標題黨？
而家人人都主動睇實中大post㗎啦，你直接寫想討論嘅野咪得，唔好弱智到消費大家對中大嘅關心。
屌你老母。

加強防守設置，以防下次攻防戰

不要主動引戰，唔係浄係民意問題，而係目標是什麼，同警察打死人也大條道理…，會有冇謂傷亡

又係咁

敵人又係同一招

滲透 制造內訌

用偽黃絲帶頭屌人

繼而一埋五毛加入開始分化互屌

同一劇本

各真手足冷靜再調整心理

唔需要嬲唔好中計

都唔會係中大！
個地勢太差

同埋 你無發覺從來無統一過mech 同 chem eng 個班
所謂武裝都維持起好低水平嘅科技

自修，重建校園，敵不動我不動，打持久戰，建立自給自足環境

銀河英雄傳說的楊威利認為從來都唔應該固守係一個地方
當然之前狗攻城大家一定要守
不過而家既然狗無動作，理論上大家有主導權
不如好好保存同收好物資
人就化整為零分散各地
留個空城俾狗
無人打狗都唔入啦

推尼個 加開花
唔會用Plan A
唔準送頭

又有啲五毛散水撚用暗示方式叫人走

又會左呻右呻話手足唔協調

證明行動有效

防守到中大已經超晒班

正面鼓勵更加重要

屌晒全部標題黨

空城計啦
校園守住係因為有學生係入面
學生走晒出去開花由得佢地攻入去做日軍據點囉

記得將物資運走調配去各區

屌你老母啦 標題黨

黑警要強攻既話，根本守唔住。學生最大既優勢永遠都係做遊擊手，邊打邊走邊做和理非路人甲，聿大只係一個象徵意義之地，但象徵意義呢樣嘢已經刻畫在各大專院校生的內心

唔好話守 正確嚟講叫據點
就好似烏克蘭咁有個廣場咁入面咩都有

當唔夠打就退守返返去據點

唔好再話咩守唔守 等狗攻呢d話

攻方都唔係弱智
見個城咁難攻 又投入左咁資源都佔領唔到就會放棄

轉攻其他相對易攻嘅地方

所以我認為以中大做據點 去投射兵力去支援其他大學
Or 係街頭嘅市民
守護我城

啱聽就拎去

啲狗開裝甲車衝上嚟咁點？

切勿引戰
勇武出擊開花仲好

繼續守 外面有其佢手足

選擇開工出擊的話
都係馬鞍山、沙田新城市快閃
隨時調兵返campus

狗狗會mon post, 而且已經冇禁制令, 予取予攜, 隨時入來唔駛客氣

中大 is not a place.

五毛好多 大家唔好睇咁多

1. 空城計

2. 校友自願留守

請哨兵去吐路港、大埔、大水坑觀察。
如有需要，馬鞍山、荃灣、青衣繼續開花，重點攻擊狗宿，分散曱甴兵力。

如果要做集中地就唔好搞吐露港，只會被藉口啲狗攻上來。去遠啲開花，遠離集中地。

P牌就算啦 唔多會信

出聲明 Set Deadline
就算守中大都應該有時限

到時全港大會戰 + 配合罷工
一齊夾9政府

同意

由狗一直只攻一條橋可以睇得出佢地唔係真係咁想攻入，只係想鳩放tg玩鳩我地

出便有post 講過
出聲明話成功守衛中大，咁d 義士咪可以明正言順出去

中文科學園路暫時開放1線行車先???
過咗LUNCH再封?
同埋傳出去唔好再黎???
同埋唔好用火住
唔好比藉口消防黎
頭先個消防又唔似藍
但又不滿咁

其實守住公路已經係個目的，依家大把人被罷工，怨聲都係林奠唔解決問題咋。

中大人stay中大 我哋人多 唔怕

唔黎咪唔黎，無傷亡係最好
繼續返初衷專注搞三罷，經濟攬炒
唔好幻想武力可以打嬴軍政府

二真一假 自己諗

出飛虎隊喇 各大學睇路

就算出飛虎都係實彈先搞得掂
更加唔好講其實一早出咗速龍=飛虎

點引戰

笑 一早飛虎=速龍+公安

有武器就大舉進攻上水

守，係要鬥長命架啦

守住東鐵唔好比大陸人直落就ok

咩都好，最緊要齊上齊落

呢個要推

所以響未上埔公前block哂物資車拉鳩埋司機

我意思係直接飛虎隊小隊，用飛虎裝備同策略，唔會再係防暴既策略。
之後既防暴進攻可能係分散注意。同時係另外或個地方進攻。俾我會再加多架直昇機落飛虎分散注意。

防，但相對地請轉型做兵工廠

製造更表 一日我入一日你入 輪流守中大呀！

研發新道具，攻陷據點。
因為攻擊要害才能削弱對方戰力

又或者先製作更多投石車，同時改良，加強戰力。
日後一定有用

冇必要引戰，但一定要守

狗係自尊心過剩嘅物種，你唔係以為佢地甘心認輸吖?佢唔攻你只係等你鬆懈，再一舉擊破。

你地要襯機休息練兵，唔好鬆散。
We are at war now.

勇武出去救人

勇武輪流出近中大嘅各區開花，保持戰意。另一批勇武留低主守，同時嘗試將中大打造成勇武訓練基地，對象為深黃和理非

入面製造武器既分分鐘唔係cu學生，唔洗學生證都入得邊個知

附近開花 隨時可以入去支援

直頭係入面搞個記者會啦

整到戰地醫院咁

幾多人傷 幾多人受到槍傷 幾多人受水炮射傷 幾多人有毒氣後遺症果d

搵到幾多發子彈

比全世界睇下政府軍點樣鎮壓校園

一早就講Be Water, 幾時主動變咗被動? 咁一直留係度唔走? 被休息?

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

中大宜家係一個基地，係一個獨立嘅城。
冇人攻打城，就準備好生活物資，做好比人長期留守嘅準備
出面有事嘅就派人出去
只係要拿捏好派幾多人，唔可以令中大空城

整合資源送去其他區

唔好玩啦， 好簡單， 你想吐露封幾耐， 佢急過你啦， 係入面練武， 升級軍備， 武器研發， 加強守備， 整理軍編， 完善物資鍊， 武術/其他學識分享。 佢一日唔打入黎， 我地就升級科技樹， 你驚佢唔黎咩

兵工廠喎，佢地遲早會攻

真 遲早會打

我覺得街外人可以分返去其他區先 引戰比班狗名正言順直入中大冇乜意思

引戰? 點解要引狗番屋企破壞?

留守多一日，校園就被自己人破壞更多，週圍噴字，無牌駕駛炒車，而家連保健室都被爆了...

B

前日有黎，但感覺可以做到嘅野唔多，所以琴日朝早6點行咗出去搭鐵

首先要做嘅都係要堅守防線， 貿然主動攻擊反而冇防線做後勤

有士氣咁走
焦土後撤

人多嘅話可以開魔法/武器/武術書完

院

兵農合一
應散就散
留低嘅就繼續做防禦工事同研究魔法

其他人出返去開花或者休息啦

勇武手足respect，練住先唔好大意失荊州，交左民國領土比人就得，忍一忍，國軍聯軍好快支援🇹🇼🇺🇸🇬🇧🇩🇪🇫🇷🇯🇵🇰🇷（純鳩up，比心練下lv，加油

11.15 早上六點, 旭日行動

主動引戰嘅意義何在？
頂足兩日就係唔想狗入 而家佢地唔嚟唔係最好咩

應該要散了
唔好再守
完全無意思
變咗九龍城寨

岀返去支援紅磚大學好過啦

去理大港大啦
中大都未有藉口攻入嚟
咪由得啲狗封吐露港公路同火車
等大埔人屌鳩個政府增加民憤
主動引戰最戇鳩，武器差咁遠，一陣搞到受傷

入立會個陣攞野飲仲會放低錢，而家見到有車就搶住揸，究竟係咩人入左中大

唔好理
繼續守
其他乜都係圈套

支援紅磚，真心

B, 守城。

根本係幫我哋起緊大台

連登笑吓算啦

一早估到
守係入面唔出黎開花做乜9
叫你棄城又唔肯
變撚左被動

啱
同埋入面好似有溫室
種下菜先

好撚on9
好撚怨婦feel
引狗入黎對你有乜好處

當中大係中心，逐步擴展勢力
會唔會解決哂你所有問題？

我覺得既然中大已經建立一個小型社會，直頭可以派兵做事 調動人手做唔同野 收到風被打先再回兵守

殘酷嘅事實係，防暴從來冇諗住攻入中大，你走晒佢都唔會佔，入去有寶藏？

其實我覺得呢招先work
中大要突破戰局好容易︰單方面對外宣佈抗戰勝利、守衛成功就可以

等佢地入黎一個人都無，同辮子姑娘一齊涼冷風又得唔得呢？

要攻不如你地開番條吐露港/大埔舊路先

你哋搵返D 讀歷史、政治嘅同學諗
相信你哋嘅能力、智慧和勇氣

好老實，真係要運走火魔去支持其他戰線
守護中大已經叫成功
黑警已經有晒證據中大有好多武器
而家係爭一個藉口出師有名
之後攻入黎，其實真係大條道理拉晒
唔好無必要死守
記唔記得咩叫be water

係咁多次前線都冇見過有咁嘅手足
唔想捉鬼
但大家係最混亂嘅時候更加要思考

Agger

或者可以放部分人出去，留部分人守+兵工廠再輸出；狗攻就徹（不過唔知點走，啲路塞晒都好難入去支援）

C番屋企訓教

養精蓄銳，回吓血先
Rotation

一攻失好多民意，而家市民只係可憐你地較多

一定唔好攻
依家吐露港 火車 舊路已經癱瘓
啲人返唔到工已經算成功架喇

敢多人就直接開訓練班喇，分享下各自既經驗，交流心得
但係記得唔好口快快透露自己個人資料

烏克蘭獨立廣場都唔係日日打啦

喺入面整武器，練習囉
點會冇野做
一係去poly幫拖啦
本身係勇武唔信會on99搵唔到野做

如果中大出事，附近地區都可以隨時入嚟

但外面都需要人，按自己意願決定留守定出去

絕對揀b
最勇嗰班有冇出去開花啲狗鬼知咩，額頭又唔會寫住個勇字，只要唔好喺度開post 公然叫啲人走咪冇人知囉

棄城 因為警察入左中大之後 唔會守中大
人無事 有需要再佔都得

輪更啦 部分勇武支援其他大學同地區開花

中大做好長期戰爭準備 積累物資set哨站 紮營

我諗大家同意中大必不可失 做好防禦 黑警冇可能同時間強攻幾個地方

可以揸校巴出外面幫拖

幾個月以黎都係咁做
就係自行決定
想守既守 想朝早塞/開花就出返去

唉推

個個建議先將手足範圍擴張，至少攻到去到大學站。

加固城牆啦 打咩仗可以兩日就完

好簡單
勇武出返去開火
中大仔守返自己城

塞住東鐵同吐露港就ok, 不需引戰。黑警佢唔做野,唔好以為佢唔急

唔使屯兵 搵哨兵睇住沙田一帶公路同狗屋動向，有咩事即刻調兵番來，講機動性我地一定比狗強，要善用呢點

Online game 攻略

輪流休息，從長計義or

空城計，等班狗已為大量人走左，第到星期一，weekend 如果佢地攻過黎就反撃佢地嚇撚死佢地，如果無攻過黎大家不防出番去休息又好，開花又好

你地守中大就得 開花交比我地

養兵 係入面培養戰意。耐咗有精兵開花係唔同啲。特別依家大學基本都停晒課，係大好機會培養真正會打嘅人出呢。夠多會反擊嘅人就可以廢咗速龍。

星期六日 一定會有動作

養精蓄銳，做好準備

佢地直昇機視察～ 有冇需要整稻草人？

休息先
派幾條友哨住
be water

唔打好過打啦
證明我哋防守有用
唔打就係冇受傷冇被捕
我哋嘅原意就係咁
同埋我哋喺入面係有練習
唔係嘉年華
你班mon po狗唔好諗住攻入嚟
要打我哋未撚驚過

首先 唔建議引戰
最理想係哨兵睇下中大各門口有冇狗伏人
如冇 應撤出去番各區
如有 就外援支援完後 出番各區
咁樣會唔會好d

日撚日都掉野落吐露廣 / 路軌 黎迫使政府妥協
你吐露港可以唔郁幾多日呀？

係咪應該需要同全港清楚講一次訴求，踢個波俾政府

大原則 不被捕 各自爬山

開放地方比外來勇武留一份裝係中大，減低要再入黎比狗咬的風險，減少兵力，路照塞。

A 同 b 中間的方案。物資需求：不記名locker 大量

睇來你好想有戰鬥發生wo

好多藍絲眼中 係以為係為興趣破壞 為好玩堵路～ 已經抗爭左咁耐，又冇正式完成大型遊行明確表達訴求，我覺得應該係時候再大大聲重申多次/總結抗爭者要求，提出解決局勢方法 要政府照做解決局野

黑popo 雖然白痴，但未到0智商，唔會係而家攻。
畫面差得黎，戰力同地勢都係最強的中大。
一定停民怨build 返咁上下再總攻擊

而家popo會就係刻劃緊暴徒的形像
放白色恐怖等你地自行研發新科技自保

所以要做的野無變。用二橋繼續塞吐露港，放d 小隊出返黎

留少量人

有狗攻先再吹雞幫拖？

依個最好

B 繼續游擊會好d

推前防線，繼續塞住吐露港

八大出聯合出聲明 set deadline 要求回應訴求
唔應就無限期佔領八大 堵塞鄰近車路
要比壓力政府同比方向手足

咁應該要開民間記者會
搵埋土(紅隧)&暴大(吐露港) 一次過交波俾777

我覺得狗再攻就唔會上次咁磨，會用水炮車，好難守
加上現場有高濃二噁英，我覺得都係出返去最好

直接將佢變成要塞 練兵既練兵 防守既防守 訓練紀律 訂立shift

練兵，練團結，練推進，練投擲

分啲人出去啦

唔係話嗰邊積咗好多催淚彈毒氣，同學一路死守喺嗰度喺一種消耗，對健康同兵力。
同埋狗如果發瘟硬攻撐唔到好耐，要好似禮拜二晚咁傳到國際，知名校友，人士到中大先嚇親上面叫停。

求下你地唔好引戰

水乜撚
入面班阿寶已經識揸高達
一架車隊埋去啦 d路咁窄

敵不動 我不動

幫手封路封鐵

係，有冇方法全員一齊evacuate，一個不能少
本身構築防線就係in case 有人進攻然後保護自己
既然而家冇人進攻就可以考慮撤退，起好咗既嘢係sunk cost
SUNK COST !!
同埋中大TG已經好濃，咁樣落去對學生健康都唔好

唔好沉迷同狗打, 冇狗就繼續零成本佔吐露港

攻狗屋

我覺得民間記者會未必夠力，不如同沈祖堯佢地傾，叫佢地代表宣言

叫攻咪比藉口人地攻囉
出面一堆風向post

B比較好

支持，學以至用﹗研發新技能，修建中大城堡﹗

A係就中大主動引戰
要8大聯手 唔可以只有中大

人唔夠 會比狗咬

水警北分區基地, 馬料水水警基地

攻入去

留得越奈班狗只會部署得越精密去攻破中大
8校聯軍一齊出征攻重要據點 就算各大失手都有重要據點談判

最後我係發夢有人同我講

內閧既嚴重性太強
應該話意見分歧

點解仲係每次用過份強烈既字眼 他日大家麻目左 就後悔莫及

中大係香港所有大學象徵，

中大理大手足入一入黎唔該

宣布獨立,中大作為領地

獨立宣言係唔係係時候要發表？

借位sor
再咁落去真係人借散，應要盡快獨立
用cu做領地再組織臨時政府，再同外國傾
唔係又會冇地方可以守得咁好又唔會比人趕走

人會散

投B

當初18區開花係想引走班狗 救中大
做乜依架無啦啦想反攻？ 唔係保圍家園咩？

中大狗屋化算，做後防

內你呀媽個屄閧呀

其實咁係消耗戰，重點係要開花，成班人入哂去又變返陣地，咁同一開始有咩分別？同埋休息方面質素都較差，入去訓不如返屋企再黎更高效
講梗香城online

保命要緊 走咗先